<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<ArrayOfitem>
<item>
<title>Police Academy 7 - Mission in Moskau</title>
<link>http://vidplay.net/2zyw8cpcqsf5</link>
<link>http://www.mightyupload.com/embed-7t1owfa0cksk-645x353.html</link>
<thumbnail>http://s14.directupload.net/images/131105/rof8a2no.jpg</thumbnail>
<fanart>http://d3gtl9l2a4fn1j.cloudfront.net/t/p/original/y3LvRfwCZO813Ro6RTx5o76RIVb.jpg</fanart>
<imdb>2.9</imdb>
<darsteller> G.W. Bailey, George Gaynes, Michael Winslow</darsteller>
<plot>Die Mission führt nach Russland, Moskau. Ein "Bösewicht" ist dort und die Deppen der Akademie werden auf ihn losgelassen. Es geht um ein Computerspiel, das die Spieler ins Verderben wirft....</plot>
<fsk>12</fsk>
<code>title</code>
<trailer>plugin://plugin.video.youtube/?action=play_video&amp;videoid=F15NcS7NMwY&amp;hd=1</trailer>
</item>
<item>
<title>District 9</title>
<link>http://vidplay.net/3ufpnqyhgmw0</link>
<link>http://www.mightyupload.com/embed-uqqdbvp1igz2-645x353.html</link>
<thumbnail>http://images.cinefacts.de/thumbs/District9-Cover-192970.jpg</thumbnail>
<fanart>http://d3gtl9l2a4fn1j.cloudfront.net/t/p/original/nPBDOLBPdBapuhcv4xXopHX9BAE.jpg</fanart>
<imdb>8.3</imdb>
<darsteller> Sharlto Copley, David James, Jason Cope</darsteller>
<plot>Als vor über 28 Jahren erstmals Außerirdische über Johannesburg auftauchen, ist man nicht sicher, ob dies in feindlicher oder fortschrittlicher Absicht geschieht. So werden die Aliens übergangsweise in einer speziellen Notunterkunft, dem District 9, untergebracht. Als die Regierung nach fruchtlosen Verhandlungen die Verantwortung für die hilflosen Wesen einer privaten Firma übergibt, will diese sie für Waffenexperimente missbrauchen. Dazu werden sie umgesiedelt, wobei sich ein Mitarbeiter mit einem mysteriösen Virus ihrer DNA infiziert. Vor 30 Jahren: Aliens landeten zum ersten Mal auf der Erde. Die Menschen warten seitdem auf den feindlichen Übergriff oder auf den gigantischen technologischen Fortschritt. Doch nichts davon geschah. Die Aliens kamen als letzte Überlebende ihres Heimatplaneten als Flüchtlinge auf die Erde. Während die ganze Welt darüber diskutierte, was mit ihnen passieren soll, wird ihr Raumschiff vorübergehend nach District 9, einem Armenviertel in Südafrika, versetzt. Als sich der Agent der MNU Wikus van der Merwe (Sharlto Copley) mit einem mysteriösen Virus infiziert, der seine DNA verändert, wird er zum meist gesuchten und gleichzeitig verletzlichsten Mann der Erde - denn er ist der Schlüssel, um das Geheimnis der Technologie der Aliens zu lüften.</plot>
<fsk>16</fsk>
<code>title</code>
<trailer>plugin://plugin.video.youtube/?action=play_video&amp;videoid=oo4rKtKkP2k&amp;hd=1</trailer>
</item>
<item>
<title>The Package Killer Games (2013)</title>
<link>http://vidplay.net/vgj6mhf7oio0</link>
<link>http://www.mightyupload.com/embed-h7akgdpj136e-645x353.html</link>
<thumbnail>http://s1.directupload.net/images/131105/hd765ydb.jpg</thumbnail>
<fanart>http://d3gtl9l2a4fn1j.cloudfront.net/t/p/original/zPbo53F2tfLpxIs4PcPY8F74C4x.jpg</fanart>
<imdb>4.8</imdb>
<darsteller> Steve Austin, Dolph Lundgren, Eric Keenleyside</darsteller>
<plot>Schuldeneintreiber Tommy (Steve Austin) hat eigentlich gar keine so schwere Aufgabe: Er soll für Big Doug (Eric Keenleyside) ein Päckchen zu einem Gangsterboss bringen, der von allen nur "Der Schwede" (Dolph Lundgren, in der Originalversion: "The German") genannt wird. Wenn er den Auftrag erledigt, ist sein nicht nur finanziell ganz schön schlecht dastehender Bruder Eddie (Lochlyn Munro) seine Schulden bei Big Doug los. Doch was wie ein Routine-Job aussieht, wird plötzlich brandgefährlich, als er von einer ganzen Horde Killer, die für die Konkurrenz des Schweden arbeitet, angegriffen wird. Sie wollen ihm die wertvolle Ware abluchsen und schrecken dabei auch nicht vor brutaler Waffengewalt zurück. Tommy muss sich förmlich durch jeden Meter bis zum Schweden durchkämpfen und sein Leben riskieren, um das Paket an seinen Zielort zu bringen.</plot>
<fsk>18</fsk>
<code>title</code>
<trailer>plugin://plugin.video.youtube/?action=play_video&amp;videoid=5HCV4LwqteM&amp;hd=1</trailer>
</item>
<item>
<title>2 Guns (2013)</title>
<link>http://vidplay.net/c27o040w68fg</link>
<link>http://www.mightyupload.com/embed-va2mw3c6wehy-645x353.html</link>
<thumbnail>http://images.cinefacts.de/thumbs/2-Guns-Poster.jpg</thumbnail>
<fanart>http://d3gtl9l2a4fn1j.cloudfront.net/t/p/original/wZsX7160l5feO646shRx3liMutx.jpg</fanart>
<imdb>6.9</imdb>
<darsteller> Denzel Washington, Mark Wahlberg, Paula Patton</darsteller>
<plot>Der DEA-Agent Bobby Trench (Denzel Washington) und der U.S. Naval Intelligence Officer “Stig” Stigman (Mark Wahlberg) wurden beide als Undercover-Agenten in ein mexikanisches Drogenkartell eingeschleust. Da beiden Ermittlern die wahre Identität des jeweils anderen unbekannt ist und sie sich gegenseitig für Gauner halten, die ihnen unwissentlich bei ihrer jeweiligen Mission behilflich sein sollen, trauen sie sich zunächst nicht über den Weg. Als ihr Versuch, den Drogenboss Papi Greco (Edward James Olmos) dingfest zu machen, scheitert, hecken sie einen Alternativplan aus: Sie wollen Papi bei einem Banküberfall um einige Millionen erleichtern. Der Coup funktioniert überraschend reibungslos und die erbeutete Summe ist mehr als zehnmal so hoch wie erwartet – das ruft allerdings nicht nur Greco auf den Plan, auch Stigs Navy-Auftraggeber um Quince (James Marsden) sind nun rücksichtslos hinter dem Geld her. Außerdem schaltet sich der dubiose CIA-Mitarbeiter Pearl (Bill Paxton) ein und reklamiert die mehr als 40 Millionen für sich und seine Leute. Als sich herausstellt, dass selbst Bobbys Freundin und Verbindungsagentin Deb (Paula Patton) ein falsches Spiel treibt, gerät das Räuber-Duo wider Willen endgültig zwischen alle Fronten.</plot>
<fsk>12</fsk>
<code>title</code>
<trailer>plugin://plugin.video.youtube/?action=play_video&amp;videoid=16TN8rSPf6Y&amp;hd=1</trailer>
</item>
<item>
<title>3 Idiots</title>
<link>http://vidplay.net/051tvd97h72e</link>
<link>http://www.mightyupload.com/embed-3qc6a6ma4tgk-645x353.html</link>
<thumbnail>http://images.cinefacts.de/thumbs/3Idiots-Cover-209683.jpg</thumbnail>
<fanart>http://d3gtl9l2a4fn1j.cloudfront.net/t/p/original/6LnwpadKFRrqam7IfBAi3lNTz6Y.jpg</fanart>
<imdb>8.2</imdb>
<darsteller> Aamir Khan, Madhavan, Mona Singh</darsteller>
<plot>Auf der Ingenieurschule waren Hari, Farhan und Rancho stets die besten Kumpels. Hari und Farhan als brave Schüler, die trotzdem nur die Hälfte kapierten, und Rancho als geborener Unruhestifter, dem die guten Noten trotzdem wie von selbst zuflogen. Jahre später kommt es zum schicksalhaften Wiedersehen zwischen den drei Freunden, ihrem gestrengen Professor mit der wunderschönen Tochter, und jenem Streber, der auf der Schule ihr Erzrivale war. Diesmal geht es um eine Wette, einen Todesfall, und eine Hochzeit mit Hindernissen.</plot>
<fsk>12</fsk>
<code>title</code>
<trailer>plugin://plugin.video.youtube/?action=play_video&amp;videoid=Lhg5LmB6oBg&amp;hd=1</trailer>
</item>
<item>
<title>Tucker and Dale vs Evil</title>
<link>http://vidplay.net/mpto8uqbvms2</link>
<link>http://www.mightyupload.com/embed-md97x51g70o7-645x353.html</link>
<thumbnail>http://s1.directupload.net/images/131106/eejrf78e.jpg</thumbnail>
<fanart>http://d3gtl9l2a4fn1j.cloudfront.net/t/p/original/mjsS5mcMjLPE31yGTU5mMqRhyCc.jpg</fanart>
<imdb>7.5</imdb>
<darsteller> Tyler Labine, Alan Tudyk, Katrina Bowden</darsteller>
<plot>Mit den besten Vorsätzen für ein friedliches Männer-Wochenende machen sich Tucker McGee (Alan Tudyk) und Dale Dobson (Tyler Labine) auf den Weg zu ihrer Ferienhütte in der Wildnis West Virginias. Als sie auf dem Highway fast mit einer Gruppe Collegekids kollidieren, ahnen die gutherzigen Hinterwäldler nichts Böses. Doch genau das stellt sich ein, als sich beide Gruppen in der Einsamkeit erneut begegnen: Dales schüchterne Einfalt und die Vorbehalte der Studenten gegen das rustikale Äußere der Hillbillies lenken die Ereignisse in eine fatale Richtung. Dass Tucker und Dale die hübsche Allison (Katrina Bowden) vor dem Ertrinken retten, interpretiert ihre Clique als Entführungsversuch. Als die properen Camper beginnen, sich gegen die vermeintlichen Psychokiller zur Wehr zu setzen, geraten die Kumpels unfreiwillig in ein Gemetzel ? in dem ein Student nach dem anderen auf skurrile Weise das Zeitliche segnet…</plot>
<fsk>16</fsk>
<code>title</code>
<trailer>plugin://plugin.video.youtube/?action=play_video&amp;videoid=D7g5-40dWQw&amp;hd=1</trailer>
</item>
<item>
<title>Mr.Nobody Directors Cut</title>
<link>http://vidplay.net/h0k5onadmdi2</link>
<link>http://www.mightyupload.com/embed-v2t79drhbxmq-645x353.html</link>
<thumbnail>http://images.cinefacts.de/thumbs/MrNobody-Cover-202479.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<imdb>7.8</imdb>
<darsteller> Jared Leto, Sarah Polley, Diane Kruger</darsteller>
<plot>Nemo Nobody (J. Leto) wacht eines Tages auf und ist 120 Jahre alt. Zuvor führte er ein ganz normale Leben mit seiner Frau Elise (S. Polley) und seinen drei Kindern. Dies ist jetzt nicht mehr möglich. Im Jahr 2092 ist er der letzte Sterbliche, denn die Welt ist durch Forschung und Wissenschaft unsterblich geworden. Dieser bizarre Zwischenfall lässt ihn nicht mehr los und er erzählt einem Journalisten die merkwürdige Geschichte seines Lebens und drei Varianten, wie es hätte verlaufen können…</plot>
<fsk>12</fsk>
<code>title</code>
<trailer>plugin://plugin.video.youtube/?action=play_video&amp;videoid=f2PNWK8l8wY&amp;hd=1</trailer>
</item>
<item>
<title>The Worlds End (2013)</title>
<link>http://vidplay.net/inwshndvzb2c</link>
<link>http://www.mightyupload.com/embed-9lwwh6t179w9-645x353.html</link>
<thumbnail>http://images.cinefacts.de/thumbs/Worlds-End_dvd_cover.jpg</thumbnail>
<fanart>http://d3gtl9l2a4fn1j.cloudfront.net/t/p/original/buKGSRaDHzKVx7FW85zh5vvF6lX.jpg</fanart>
<imdb>7.4</imdb>
<darsteller> Simon Pegg, Nick Frost, Martin Freeman</darsteller>
<plot>Zwanzig Jahre nachdem der erste Versuch, die wohl anspruchsvollste Kneipentour der Welt zu bewältigen, leider daneben ging, versuchen die fünf Jugendfreunde Gary (Simon Pegg), Oliver (Martin Freeman), Andrew (Nick Frost), Peter (Eddie Marsan) und Steven (Paddy Considine) erneut ihr Glück. Das bedeutet: zwölf Bars, zwölf Liter Bier für jeden. Doch schnell merken die ehemals eingeschworenen Freunde, dass nach zwanzig Jahren nicht nur ihre Freundschaft deutlich gelitten hat, sondern auch, dass sich ihre Heimatstadt auf sehr seltsame Art verändert hat. Auch Garys Jugendliebe Sam (Rosamund Pike) bemerkt, dass es an dem Ort nicht mit rechten Dingen zugeht, denn die Einwohner benehmen sich nicht nur äußerst merkwürdig, sondern wollen auch mit ganzer Kraft verhindern, dass die trinkfesten Jugendfreunde es bis zum letzten Pub auf der Liste schaffen: das „World’s End“…</plot>
<fsk>12</fsk>
<code>title</code>
<trailer>plugin://plugin.video.youtube/?action=play_video&amp;videoid=aXtz4bb_kdE&amp;hd=1</trailer>
</item>
<item>
<title>Die Bourne Identität</title>
<link>http://vidplay.net/7k2v570zngfv</link>
<link>http://www.mightyupload.com/embed-oxkkaovrc25s-645x353.html</link>
<thumbnail>http://images.cinefacts.de/thumbs/DieBourneIdentitt-Filmbild-19870.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<imdb>7.9</imdb>
<darsteller> Franka Potente, Matt Damon, Chris Cooper</darsteller>
<plot>Ein halbtoter Mann ohne Gedächtnis In einer stürmischen Nacht zieht die Crew eines italienischen Fischerbootes einen halbtoten Mann aus dem Wasser. Trotz der zwei Kugeln in seinem Rücken erholt er sich schnell, kann sich aber an nichts mehr erinnern, nicht mal an seinen eigenen Namen. Dafür beherrscht er mehrere Sprachen und andere Fertigkeiten, die ihn selbst verblüffen. Ein geheimnisvolles Laserimplantat in seiner Hüfte ist der einzige Hinweis auf seine Identität. Da es sich dabei um die Nummer eines Schweizer Bankkontos handelt, macht er sich auf den Weg nach Zürich. Wer ist Jason Bourne? Was er in dem Schließfach zu dem Bankkonto findet, wirft bei dem Mann ohne Gedächtnis nur weitere Fragen auf. Wie passen Banknoten in verschiedenen Währungen, sechs unterschiedliche Pässe und ein Revolver zusammen? Ist er ein Verbrecher oder etwa ein Spion? Als er die Bank wieder verlässt, scheint die gesamte Schweizer Polizei hinter ihm her zu sein. Er flüchtet ins amerikanische Konsulat, da einer seiner Ausweise auf den Namen Jason Bourne ausgestellt ist: angeblich ein US-Bürger mit Wohnsitz in Paris. Aber auch in der Botschaft ist Bourne seines Lebens nicht sicher. Nur dank ausgefeilter Kampftechnik kann er seinen Gegnern entrinnen. Zufällig läuft er dabei der deutschen Studentin Marie Kreutz über den Weg. Um noch mehr über seine Bourne-Identität herauszufinden, überredet er sie, ihn für 20.000 Dollars nach Paris zu fahren. Ein höllischer Abenteuertrip quer durch Europa ...nimmt seinen Lauf. In der Pariser Wohnung werden Jason und Marie von einem Unbekannten aus dem Hinterhalt überfallen. Nach erbittertem Kampf gelingt es Jason, den Angreifer zu überwältigen. Doch anstatt ihm seine brennenden Fragen zu beantworten, stürzt er sich aus dem Fenster. In was für eine Sache sind Jason und Marie da hineingeraten? Mittlerweile sind ihnen nicht nur Polizisten, sondern außerdem undurchsichtige Agenten und gnadenlose Profikiller auf den Fersen. Je näher Bourne der Wahrheit kommt, desto weniger scheint sein Leben wert zu sein. Und für Marie gilt: mit gefangen – mit gehangen. Bald gibt es keinen Ort mehr, an dem die zwei sicher sind...</plot>
<fsk>12</fsk>
<code>tt0258463</code>
<trailer>plugin://plugin.video.youtube/?action=play_video&amp;videoid=inInZepkiWc&amp;hd=1</trailer>
</item>
<item>
<title>Die Bourne Verschwörung</title>
<link>http://vidplay.net/fglrmyjx60v0</link>
<link>http://www.mightyupload.com/embed-repnkh40midm-645x353.html</link>
<thumbnail>http://images.cinefacts.de/thumbs/DieBourneVerschwrung-Filmbild-28005.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<imdb>7.7</imdb>
<darsteller> Matt Damon, Franka Potente, Joan Allen</darsteller>
<plot>Noch immer hat Jason Bourne (Matt Damon) keine Ruhe vor den Gespenstern seiner ihm nach wie vor unbekannten Vergangenheit. Alpträume und Erinnerungsfetzen eines ehemaligen Auftrages suchen ihn heim und als erneut Verfolger auftauchen und seine Freundin Marie (Franka Potente) ermorden, macht er sich auf die Suche nach dem Ursprung seiner Visionen. Währenddessen werden in Berlin zwei FBI-Beamte ermordet. Die Täter legen mithilfe eines fingierten Fingerabdrucks eine falsche Spur, die zu Bourne führt. Da sich eine außer Kontrolle geratene 30-Millionen-Dollar-Waffe jedoch nicht allzu leicht einfangen läßt, erstreckt sich seine Verfolgung über mehrere Städte und Länder dieser Welt. Und während Bourne sich von den ständigen Versuchen, seiner habhaft zu werden kaum ablenken läßt, löst er das Geheimnis seines Alptraumes.</plot>
<fsk>12</fsk>
<code>tt0372183</code>
<trailer>plugin://plugin.video.youtube/?action=play_video&amp;videoid=XRIgztI-Njk&amp;hd=1</trailer>
</item>
<item>
<title>Das Bourne Ultimatum</title>
<link>http://vidplay.net/h6kctki82fqm</link>
<link>http://www.mightyupload.com/embed-gj80aoig1a74-645x353.html</link>
<thumbnail>http://images.cinefacts.de/thumbs/DasBourneUltimatum-Cover-166225.jpg</thumbnail>
<fanart>http://d3gtl9l2a4fn1j.cloudfront.net/t/p/original/jlo7OLDOkBAzobOPaMjrHTpKsH0.jpg</fanart>
<imdb>8.1</imdb>
<darsteller></darsteller>
<plot>Jason Bourne ist auf der Suche nach seiner wahren Identität, nach wie vor. Und nach wie vor wollen seine Widersacher bei der CIA seine Herkunft verschleiern. Ein Journalist, der vielleicht zu viel weiß, wird ermordet, seine Quelle, ein spanischer CIA-Mann, ebenfalls, und immer sind die Killer auch hinter Bourne und Nicky Parson (aus dem zweiten Teil) her… Die Jagd geht durch alle möglichen Städte in Europa, bis zum Finale in New York…</plot>
<fsk>12</fsk>
<code>tt0440963</code>
<trailer>plugin://plugin.video.youtube/?action=play_video&amp;videoid=gUludHQPZ6Q&amp;hd=1</trailer>
</item>
<item>
<title>Wolverine Der Weg des Kriegers EXTENDED (2013)</title>
<link>http://vidplay.net/ud4c50fa34ev</link>
<link>http://www.mightyupload.com/embed-ku59v440ebhd-645x353.html</link>
<thumbnail>http://images.cinefacts.de/thumbs/4010232060518-Wolverine-Weg-des-Kriegers.jpg</thumbnail>
<fanart>http://d3gtl9l2a4fn1j.cloudfront.net/t/p/original/hp9JITQqk8LsXamgSzF4QgMBHY1.jpg</fanart>
<imdb>7.0</imdb>
<darsteller> Hugh Jackman, Will Yun Lee, Tao Okamoto</darsteller>
<plot>Das zweite Solo-Abenteuer des knurrigen X-Men-Außenseiters Wolverine schließt chronologisch an Brett Ratners "X-Men: Der letzte Widerstand" von 2006 an. Logan alias Wolverine (Hugh Jackman) musste seine außer Kontrolle geratene Geliebte Jean Grey (Famke Janssen) töten, nur streift er als einsamer Wolf durch die Wälder Amerikas, geplagt von Alpträumen und Sehnsucht. Doch dann stöbert ihn die Japanerin Yukio (Rila Fukushima) auf und überredet ihn, einen Abschiedsbesuch bei einem todkranken Mann zu machen, dem Wolverine einst im Zweiten Weltkrieg das Leben rettete. Dieser Yashida (Hal Yamanouchi) verfolgt aber in Wahrheit ganz andere Ziele: Als Kopf eines Mega-Konzerns hat er die Technologie entwickelt, Wolverine von der Last der Unsterblichkeit zu befreien - wenn dieser seine Selbstheilungskräfte auf einen anderen überträgt. Logan lehnt ab. Aber als die Yakuza ihre Finger nach Yashidas Enkeltochter Mariko ausstreckt, bemerkt der Retter in der Not, dass seine Kräfte zu schwinden scheinen. Hat Yashidas mysteriöse Ärztin (Swetlana Khodchenkowa) etwas damit zu tun?</plot>
<fsk>12</fsk>
<code>tt1430132</code>
<trailer>plugin://plugin.video.youtube/?action=play_video&amp;videoid=4D9YfBwczi4&amp;hd=1</trailer>
</item>
<item>
<title>Redemption-Stunde der Vergeltung (2013)</title>
<link>http://vidplay.net/xxysfetl8fl1</link>
<link>http://www.mightyupload.com/embed-zwhpsxee4qrj-645x353.html</link>
<link>http://vk.com/video_ext.php?oid=229537237&amp;id=166442885&amp;hash=5c291cdf98f94957&amp;hd=1</link>
<thumbnail>http://images.cinefacts.de/thumbs/Redemption_dvd_cover.jpg</thumbnail>
<fanart>http://d3gtl9l2a4fn1j.cloudfront.net/t/p/original/1ZRCJL17jnAfT0EnKIeP9ncOeN6.jpg</fanart>
<imdb>6.2</imdb>
<darsteller> Jason Statham, Agata Buzek, Vicky McClure</darsteller>
<plot>Nachdem der in Ungnade gefallene Special-Forces-Soldat Joey Jones (Jason Statham) aus seiner Einheit desertiert ist, fristet er ein Dasein als Obdachloser in den Straßen Londons und versucht dabei, seine traumatische Vergangenheit zu vergessen und sich aus Schwierigkeiten rauszuhalten. Das klappt allerdings nur bedingt: Auf der Flucht vor einer gnadenlosen Gang bricht er in das Apartment eines wohlhabenden Mannes in Covent Garden ein. Als er durch Zufall feststellt, dass der dort lebende Fashion-Fotograf für einige Monate nicht im Land sein wird, nimmt er kurzerhand dessen Identität an und plündert sein Konto. Er sucht sich zunächst Arbeit als Tellerwäscher, dann als Schläger für den chinesichen Mafioso Mr. Chow (Benedict Wong). Sein Leben wendet sich endlich wieder dem Besseren zu, er versöhnt sich mit den Leuten in seinem Bekanntenkreis, allen voran die Nonne Christina (Agata Buzek). Doch dann wird die Frau, mit der bei dem Überfall der Gang zusammen war, tot aus der Themse gefischt. Mithilfe seiner Verbindung zur kriminellen Unterwelt muss Joey die Verantwortlichen finden und Rache üben, auch wenn er dabei seine eigenen Prinzipien über Bord werfen muss...</plot>
<fsk>16</fsk>
<code>title</code>
<trailer>plugin://plugin.video.youtube/?action=play_video&amp;videoid=01OUhr8OUik&amp;hd=1</trailer>
</item>
<item>
<title>The Grandmaster (2013)</title>
<link>http://vidplay.net/lqxu1pwl4555</link>
<link>http://www.mightyupload.com/embed-0yusuzkgc5wz-645x353.html</link>
<link>http://vk.com/video_ext.php?oid=229537237&amp;id=166448818&amp;hash=164790f34d1c045b&amp;hd=1</link>
<thumbnail>http://images.cinefacts.de/thumbs/The-Grandmaster_dvd_cover.jpg</thumbnail>
<fanart>http://d3gtl9l2a4fn1j.cloudfront.net/t/p/original/pD1jH4m2YQQ2thVHN3F5Gld6OcH.jpg</fanart>
<imdb>6.6</imdb>
<darsteller> Tony Leung Chiu Wai, Ziyi Zhang, Jin Zhang</darsteller>
<plot>Der aus dem Süden Chinas stammende Kung-Fu-Meister Ip Man (Tony Leung) trifft in seinem Heimatort Foshan erstmals auf Gong Er (Zhang Ziyi), eine Kung-Fu-Meisterin aus dem Norden des Landes. Gong Ers Vater Gong Baosen (Wang Qingxiang), ein sehr bekannter Großmeister, ist ebenfalls dort. Dieser soll in Foshan mit einer Zeremonie im berühmten Bordell Gold Pavillon als Kämpfer verabschiedet werden. In einem letzten Kampf will Baosen noch einmal gegen einen Jüngeren antreten. Die Wahl fällt auf den bisher unbesiegten Ip Man, der auch diesen Kampf für sich entscheidet. Gong Er leidet sehr unter der Niederlage ihres Vaters und fordert den Sieger direkt zum Duell heraus. Beim gemeinsamen Kampf erwachen die Gefühle füreinander, die beiden Kontrahenten verlieben sich. Doch dann bricht der Krieg aus und China droht in eine Nord- und Südhälfte auseinanderzubrechen. Das Paar wird getrennt und sieht sich erst viele Jahre später wieder. Gong arbeitet als Ärztin, während Ip Man eine Kampfschule leitet. Einer seiner Schüler trägt den Namen Bruce Lee...</plot>
<fsk>12</fsk>
<code>title</code>
<trailer>plugin://plugin.video.youtube/?action=play_video&amp;videoid=OMt6sb763YA&amp;hd=1</trailer>
</item>
<item>
<title>Paranoia - Riskantes Spiel (2013)</title>
<link>http://vidplay.net/46lgw7co74lz</link>
<link>http://www.mightyupload.com/embed-bocqq8ok20ur-645x353.html</link>
<thumbnail>http://images.cinefacts.de/thumbs/Paranoia-Poster.jpg</thumbnail>
<fanart>http://d3gtl9l2a4fn1j.cloudfront.net/t/p/original/wjQLsKKwBFZNWcj6lrEZc4rWk2.jpg</fanart>
<imdb>4.9</imdb>
<darsteller> Liam Hemsworth, Gary Oldman, Harrison Ford</darsteller>
<plot>Adam Cassidy (L. Hemsworth) ist bei dem Wyatt-Telekommunikations-Unternehmen beschäftigt und hat dort eine steile Karriere hingelegt. Kurz vor der verdienten Beförderung macht er jedoch einen Fehler, der das Unternehmen viel Geld kostet. Daraufhin wird er von seinem Chef Nicholas Wyatt (G. Oldman) erpresst. Um nicht für die Verluste zu haften, soll er zum Konkurrenz-Unternehmen Eikon Systems wechseln und dort Industrie-Spionage betreiben. Der Einstieg gelingt und Adam bekommt einen Job bei Eikon Systems Chef Jock Goddard (H. Ford). Er wird dort ebenso erfolgreich und führt ein Leben in Reichtum. Doch unterm Strich wird er nicht glücklich, bleibt nur Wyatts Marionette und dieser geht für Geld auch über Leichen. Das möchte Adam verhindern, doch wie soll ihm das gelingen?</plot>
<fsk>12</fsk>
<code>title</code>
<trailer>plugin://plugin.video.youtube/?action=play_video&amp;videoid=wwGQ3uIz49c&amp;hd=1</trailer>
</item>
<item>
<title>We Steal Secrets Die WikiLeaks Geschichte</title>
<link>http://vidplay.net/l646yno1lj8y</link>
<link>http://www.mightyupload.com/embed-gmabfqeoygtd-645x353.html</link>
<thumbnail>http://s14.directupload.net/images/131109/o3ovnya2.jpg</thumbnail>
<fanart>http://d3gtl9l2a4fn1j.cloudfront.net/t/p/original/pQFBmCi1MjM6Bx24R6dpo5sVXpb.jpg</fanart>
<imdb>6.5</imdb>
<darsteller> Julian Assange, Adrian Lamo, Chelsea Manning</darsteller>
<plot>Julian Assange und die von ihm mitbegründete Nachrichten Plattform WikiLeaks entwickelte sich zur weltweiten Medien-Sensation, als auf dem Portal streng vertrauliche Daten des US-amerikanischen Militärs veröffentlicht und der allgemeinen Bevölkerung zugänglich gemacht wurden. Die geheimen Video- und Textdokumente, die WikiLeaks von dem damals 22 Jahre alten, amerikanischen Soldaten Bradley Manning zugespielt wurden, warfen ein internationales Schlaglicht der Empörung auf das Verhalten des US-Militärs während der Kriegseinsätze im nahen Osten und machten die bis dahin weitestgehend unbekannte Website zum globalen Politikum. In der Dokumentation „We Steal Secrets: The Story of WikiLeaks“ befasst sich Regisseur Alex Gibney mit der Entstehungsgeschichte von WikiLeaks und beleuchtet die mediale Kontroverse um ihren Mitbegründer Julian Assange.</plot>
<fsk>12</fsk>
<code>title</code>
<trailer></trailer>
</item>
<item>
<title>Paulette (2012)</title>
<link>http://vidplay.net/vntu96dw1qst</link>
<link>http://www.mightyupload.com/embed-776bgyqrkzyn-645x353.html</link>
<thumbnail>http://images.cinefacts.de/thumbs/4047179793551-Paulette.jpg</thumbnail>
<fanart>http://d3gtl9l2a4fn1j.cloudfront.net/t/p/original/mEShAL6fSDo0eNFDBhtfGFxQS8w.jpg</fanart>
<imdb>6.4</imdb>
<darsteller> Bernadette Lafont, Carmen Maura, Dominique Lavanant</darsteller>
<plot>Paulette ist eine ruppige 80-jährige Dame, die weiß, was sie will, und auch, was sie nicht will. Dass sie ganz allein in einem zwielichtigen Pariser Vorort lebt, kann sie nicht schrecken. Nur ihre allzu schmale Pension bringt Paulette immer wieder auf die Palme. Als ihr eines Abends beim Müllrausbringen ein Päckchen Marihuana in den Schoß fällt, beschließt Paulette, ihrer Geldmisere ein Ende zu machen: Paulette wird Dealerin! Als ehemalige Konditormeisterin bringt sie für diesen Job neben einem ausgeprägten Geschäftssinn und echten Giftzwergqualitäten auch grandiose Backkünste und hilfreiche Freundinnen vom Nachmittagstee mit – Vorteile, die ihrer Lederjacken tragenden Konkurrenz im Viertel eindeutig abgehen. Plötzlich gibt es nicht nur einen neuen Dealer im Quartier. Paulette wird bald zur Königin des kultivierten Drogenhandels. Erst als die mächtigen Hintermänner der lokalen Drogenversorgung Paulettes Talent für sich nutzen wollen, wird die Sache ungemütlich. Doch Paulette und ihre Freundinnen haben da eine Idee, wie man sich die garstigen Mafiosi vom Hals halten kann, bevor irgendjemand ins Gras beißt...</plot>
<fsk>12</fsk>
<code>title</code>
<trailer>plugin://plugin.video.youtube/?action=play_video&amp;videoid=vkLLbg27y0M&amp;hd=1</trailer>
</item>
<item>
<title>The Painter Dein Blut ist seine Farbe</title>
<link>http://vidplay.net/6fchtm8hnnxm</link>
<link>http://www.mightyupload.com/embed-s2u8qk5govi1-645x353.html</link>
<thumbnail>http://s7.directupload.net/images/131109/tfavot5h.jpg</thumbnail>
<fanart>http://d3gtl9l2a4fn1j.cloudfront.net/t/p/original/m8eWQaAKQ6cLSKny9mqJLSbVFfg.jpg</fanart>
<imdb>5.4</imdb>
<darsteller> Emily Baxter, Martin Laurence, Ryan Elliott</darsteller>
<plot>Nachdem sie eine Fehlgeburt erlitten hat, bricht für Liz (Emily Baxter) und ihren Ehemann Ben (Martin Laurence) eine Welt zusammen. Beiden fällt es schwer, sich auf etwas anderes als ihre Trauer zu konzentrieren und Liz verliert letztlich ihren Job als Pflegerin, während Ben alles dafür tut, seinen Beruf als Buchhalter weiter ausüben zu können. Auch zwischen ihnen läuft es alles andere als gut. Um sich ein wenig abzulenken und etwas Geld nebenbei zu verdienen, nimmt Liz einen Model-Job bei dem zwielichtigen Fotografen Philip (Ryan Elliott) an, doch dem reichen ein paar Fotos von ihr nicht. Sie landet in einem kerkerähnlichen Keller und ist dabei offensichtlich nicht die erste Gefangene. Schnell ist klar, welcher brutalen Leidenschaft der Fotograf hier nachgeht: Er sammelt die Organe schöner Frauen, um daraus sein ganz eigenes Kunstwerk zu schaffen. Ben spürt, dass etwas nicht stimmt und macht sich auf die Suche nach Liz…</plot>
<fsk>18</fsk>
<code>title</code>
<trailer>plugin://plugin.video.youtube/?action=play_video&amp;videoid=N1av8ggLSGE&amp;hd=1</trailer>
</item>
<item>
<title>Bula Quo (2013)</title>
<link>http://vidplay.net/3fc3krplhxpq</link>
<link>http://www.mightyupload.com/embed-k45mu0cjcpyh-645x353.html</link>
<thumbnail>http://images.cinefacts.de/thumbs/Bula-Quo_dvd_cover_neu.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<imdb>6.1</imdb>
<darsteller> Jon Lovitz, Craig Fairbrass, Laura Aikman</darsteller>
<plot>Die britischen Rocklegenden der Band 'Status Quo' starten anlässlich ihres fünfzigjährigen Bühnenjubiläums eine Welttournee. Im Laufe ihrer Karriere hat die Rockgruppe weltweit über 100 Millionen Platten verkauft. Irgendwann landen sie und ihr Manager Simon (Craig Fairbrass) auf den Fidschi-Inselns. Dort lernen sie die lokale Schönheit Caroline (Laura Aikman) kennen, die gerade ihre freiwilliges soziales Jahr absolviert. Die junge Frau kann nicht glauben, wie alt die Musiker geworden sind und macht daraus auch keinen Hehl, was den Bandmitgliedern Francis (Francis Rossi) und Rick (Rick Parfitt) irgendwann gehörig auf die Nerven geht. Nach einem Auftritt im Lautoka-Stadion versuchen Francis und Rick der Presse zu entkommen und verdrücken sich in eine zwielichtige Hafen-Bar, um sich noch einen Drink zu genehmigen. Dort beobachten sie zufällig einen Mord und zeichnen die Tat des Gangsters Wilson (Jon Lovitz) mit einem Handy auf - und bringen sich damit selbst in große Lebensgefahr.</plot>
<fsk>12</fsk>
<code>title</code>
<trailer>plugin://plugin.video.youtube/?action=play_video&amp;videoid=c4HAkPN5UNU&amp;hd=1</trailer>
</item>
<item>
<title>Cottage Country (2013)</title>
<link>http://vidplay.net/2wzxbuppyltt</link>
<link>http://www.mightyupload.com/embed-fyzjngktil80-645x353.html</link>
<link>http://vk.com/video_ext.php?oid=229537237&amp;id=166455014&amp;hash=07a8d41cf9f12f83&amp;hd=1</link>
<thumbnail>http://s7.directupload.net/images/131110/6ao3w38v.jpg</thumbnail>
<fanart>http://d3gtl9l2a4fn1j.cloudfront.net/t/p/original/7pI9Y6H4DIDKWsyRcMIouS3HEaB.jpg</fanart>
<imdb>5.4</imdb>
<darsteller> Malin Akerman, Tyler Labine, Lucy Punch</darsteller>
<plot>In der familieneigenen Hütte mit Seeblick möchte Todd seiner Freundin Cammie den längst überfälligen Antrag machen. Alles scheint perfekt – würde nicht unvermittelt Todds unverschämter Bruder Sal mit seiner grenzdebilen Freundin Masha auftauchen. Der ultimative Heiratsantrag scheint in Gefahr und Cammie verlangt den sofortigen Rausschmiss der ungebetenen Gäste. Doch der Bruder-Konflikt eskaliert - und endet mit Sals Enthauptung. Wie viele Leichen auch ihren Weg pflastern: Cammie lässt sich den wichtigsten Moment ihres Lebens nicht versauen!</plot>
<fsk>16</fsk>
<code>title</code>
<trailer>plugin://plugin.video.youtube/?action=play_video&amp;videoid=uoF57quoWL4&amp;hd=1</trailer>
</item>
<item>
<title>The Factory (2012)</title>
<link>http://vidplay.net/es78l5ha3ssy</link>
<link>http://www.mightyupload.com/embed-kg4mmo613qhq-645x353.html</link>
<thumbnail>http://images.cinefacts.de/thumbs/The-Factory_dvd_cover.jpg</thumbnail>
<fanart>http://d3gtl9l2a4fn1j.cloudfront.net/t/p/original/iXo3BKTd8zIAcYOwyoiINfRpGjs.jpg</fanart>
<imdb>5.4</imdb>
<darsteller> John Cusack, Dallas Roberts, Vincent Messina</darsteller>
<plot>Die Statistik besagt, falls eine Entführung nicht innerhalb der ersten 48 Stunden aufgeklärt wird, bleibt das Opfer für immer verschwunden. Für den Polizisten Mike Fletcher wird diese Statistik zur bitteren Wahrheit: Seine eigene Tochter wird entführt! Damit beginnt die Jagd nach einen wahnsinnigen Serientäter, bei der Fletcher mit Hilfe seiner Kollegin Kelsey Walker alle Regeln und Gesetze bricht - während seine Tochter sich einem grausamen Schicksal in einem Kellerverlies stellen muss.</plot>
<fsk>16</fsk>
<code>title</code>
<trailer>plugin://plugin.video.youtube/?action=play_video&amp;videoid=bMhodNY6LGc&amp;hd=1</trailer>
</item>
<item>
<title>R E D  2   Noch Älter Härter Besser (2013)</title>
<link>http://vidplay.net/ov0k5fr6rhcg</link>
<link>http://www.mightyupload.com/embed-pjlg6ruemdlx-645x353.html</link>
<thumbnail>http://s1.directupload.net/images/131110/wjrd622o.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<imdb>6.8</imdb>
<darsteller> Bruce Willis, Helen Mirren, John Malkovich</darsteller>
<plot>Ex-CIA-Agent Frank Moses (Bruce Willis) ist in Rente gegangen. Bei seinem letzten Einsatz ist sein ehemaliger Kollege und Freund Marvin Boggs (John Malkovich) angeblich ums Leben gekommen. Als sich Frank gerade auf der Beerdigung befindet, wird er von Männern des FBI festgenommen und zu seiner Beteiligung an einer Mission mit dem Codenamen „Nightshade“ befragt. Dabei geht es um eine Nuklearwaffe, die 25 Jahre zuvor spurlos verschwunden ist. Da taucht Franks totgeglaubter Ex-Kollege Marvin auf und befreit Frank, der nun seine Unschuld beweisen will. Gemeinsam begeben sich die beiden zunächst nach Europa, um das Geheimnis um „Nightshade“ zu lüften und erhalten dabei Unterstützung von ihrer früheren Kollegin Victoria (Helen Mirren). Doch sie sind nicht die einzigen, die hinter der geheimen Waffe her sind – so trifft die Gruppe zum Beispiel auf die undurchsichtige Katja (Catherine Zeta-Jones), eine ehemalige Flamme von Frank, die ein doppeltes Spiel zu spielen scheint.</plot>
<fsk>16</fsk>
<code>title</code>
<trailer>plugin://plugin.video.youtube/?action=play_video&amp;videoid=cemo32Tiszw&amp;hd=1</trailer>
</item>
<item>
<title>Killing Season (2013)</title>
<link>http://vidplay.net/xre3o3823rk9</link>
<link>http://www.mightyupload.com/embed-d08naqcyaj4o-645x353.html</link>
<thumbnail>http://images.cinefacts.de/thumbs/Killing-Season-4013549028974.jpg</thumbnail>
<fanart>http://d3gtl9l2a4fn1j.cloudfront.net/t/p/original/3Uuh63VucN0bKM0731ZgA7M7szX.jpg</fanart>
<imdb>5.3</imdb>
<darsteller> Robert De Niro, John Travolta, Milo Ventimiglia</darsteller>
<plot>Zwei Veteranen, die während des Bürgerkriegs in Bosnien an zwei verschiedenen Fronten gedient haben, treffen Jahrzehnte später in den abgelegenen Gebirgszügen der Rocky Mountains aufeinander. Benjamin Ford (Robert De Niro), ein amerikanischer Soldat der damals auf Seiten der Serbischen Armee gekämpft hatte, lebt mittlerweile zurückgezogen in einer kleinen Berghütte. Dort versucht er den Erinnerungen an die traumatischen Kriegs-Erfahrungen zu entgehen. Doch als sich Emil Kovac (John Travolta), der in der bosnischen Armee mit seiner Truppe gegen Fords Einheit gekämpft hatte, auf die Suche nach ihm begibt, um eine alte Rechnung zu begleichen, beginnt ein tödliches Katz-und-Maus-Spiel, das den beiden erfahrenen, Kriegsveteranen alles abverlangt.</plot>
<fsk>16</fsk>
<code>title</code>
<trailer>plugin://plugin.video.youtube/?action=play_video&amp;videoid=0YCUxf2lQyc&amp;hd=1</trailer>
</item>
<item>
<title>V.H.S. 2 Whos Tracking You</title>
<link>http://vidplay.net/iu5n2ei61g2j</link>
<link>http://www.mightyupload.com/embed-zzygf76pwhbx-645x353.html</link>
<link>http://vk.com/video_ext.php?oid=229537237&amp;id=166462408&amp;hash=2e61130d11a9adab&amp;hd=1</link>
<thumbnail>http://s1.directupload.net/images/131110/2rpqnqqk.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<imdb>6.1</imdb>
<darsteller> Lawrence Michael Levine, Kelsy Abbott, Adam Wingard</darsteller>
<plot>Zwei Privatdetektive dringen in die Wohnung eines von der Mutter als vermisst gemeldeten Studenten ein und entdecken einen Stapel Videokassetten. Auf den Tapes finden sich Home Videos aus der jüngeren Vergangenheit mit höchst bedrohlich wirkendem Inhalt. Eines handelt von dem Ausbruch einer Zombieseuche, ein anderes von einer gemeingefährlichen Sekte, und wiederum ein anderes von einer außerirdischen Invasion. Die Bilder scheinen echt zu sein, und wer sie zu lange anschaut, den holt der Sensenmann.</plot>
<fsk>18</fsk>
<code>title</code>
<trailer>plugin://plugin.video.youtube/?action=play_video&amp;videoid=2FSKoaRXzAs&amp;hd=1</trailer>
</item>
<item>
<title>Mothers Day</title>
<link>http://vidplay.net/o2lgekock8v6</link>
<link>http://www.mightyupload.com/embed-b48vdhxwkntu-645x353.html</link>
<thumbnail>http://images.cinefacts.de/thumbs/MothersDay-Cover-204434.jpg</thumbnail>
<fanart>http://d3gtl9l2a4fn1j.cloudfront.net/t/p/original/5z4jOr1KEDt3Sy7evUvnrcj9ood.jpg</fanart>
<imdb>6.1</imdb>
<darsteller> Rebecca De Mornay, Jaime King, Shawn Ashmore</darsteller>
<plot>Drei Brüder treffen nach einem Banküberfall in ihrem ehemaligen Elternhaus auf die neuen Besitzer und deren Gäste und bringen diese kurzerhand in ihre Gewalt. Als die ebenfalls psychopathische Mutter hinzustößt, beginnt für die Geiseln ein erbitterter Kampf ums nackte Überleben, denn der gestörten Familie ist kein Opfer zu groß.</plot>
<fsk>18</fsk>
<code>tt1434435</code>
<trailer>plugin://plugin.video.youtube/?action=play_video&amp;videoid=aLAV_hQqjeA&amp;hd=1</trailer>
</item>
<item>
<title>Fathers Day</title>
<link>http://vidplay.net/24abkm3e4gq3</link>
<link>http://www.mightyupload.com/embed-j2r1x5p2lb8m-645x353.html</link>
<thumbnail>http://www.bilder-upload.eu/upload/8faf6c-1384190021.jpg</thumbnail>
<fanart>http://d3gtl9l2a4fn1j.cloudfront.net/t/p/original/fCxEgV7ivksCX5144wWHU2hJnmS.jpg</fanart>
<imdb>5.3</imdb>
<darsteller> Adam Brooks, Matthew Kennedy, Conor Sweeney</darsteller>
<plot>33 Jahre nach dem Horror-Erfolg Muttertag wird endlich Rache genommen!Nachdem Ahab einen Mann ermordet hat, den er für den Killer und Vergewaltiger seines Vaters hielt, muss er für viele Jahre ins Gefängnis. Doch die Vatertags-Mordserie geht weiter und auch der Vater eines jungen Mannes wird grausam zugerichtet, geschändet und lebendig verbrannt. Ein junger Priester versucht die schockierende Mordserie zu beenden und kann Ahab nach dessen Entlassung schließlich dazu überreden, ihm zu helfen. Zusammen mit dem Sohn des letzten Opfers bilden sie ein gnadenloses Trio, das nur noch ein Ziel kennt: den blutrünstigen Vatervergewaltiger endlich zur Hölle zu schicken. Doch genau dort fühlt sich der dämonische Killer ganz besonders wohl.</plot>
<fsk>18</fsk>
<code>tt1727261</code>
<trailer>plugin://plugin.video.youtube/?action=play_video&amp;videoid=-&amp;hd=1</trailer>
</item>
<item>
<title>Seelen (2013)</title>
<link>http://vidplay.net/ny5iajot4y35</link>
<link>http://www.mightyupload.com/embed-j6mqk83kkhv3-645x353.html</link>
<thumbnail>http://images.cinefacts.de/thumbs/Seelen-Poster.jpg</thumbnail>
<fanart>http://d3gtl9l2a4fn1j.cloudfront.net/t/p/original/l98eKkWpuZEKBqJSNfF0nep78vJ.jpg</fanart>
<imdb>5.7</imdb>
<darsteller> Saoirse Ronan, Max Irons, Jake Abel</darsteller>
<plot>Aliens haben die Erde der Zukunft erobert und sind in die Körper der Menschen geschlüpft. Als sogenannte Seelen pflanzen sie ihnen ihr eigenes Bewusstsein ein. Melanie (Saoirse Ronan) aber wehrt sich beharrlich gegen ihre neue Seele und will sie auf ihre Seite ziehen. Sie führt sie in die Wüste, wo sich ihr Freund Jared (Max Irons) und ihr kleiner Bruder Jamie (Chandler Canterbury) mit anderen freien Menschen in Höhlen verstecken. Dort wird sie als Todfeind gefangen genommen. Wegen Melanie fühlt sich Wanda, wie die Menschen sie nennen, zu Jared hingezogen, aber dann verliebt sich Ian (Jake Abel) in sie. Draußen fahndet eine Sucherin (Diane Kruger) der Aliens unermüdlich nach ihr...</plot>
<fsk>12</fsk>
<code>tt1517260</code>
<trailer>plugin://plugin.video.youtube/?action=play_video&amp;videoid=gXz1EpiBBtg&amp;hd=1</trailer>
</item>
<item>
<title>Elysium (2013)</title>
<link>http://vidplay.net/bg9heex2yt2v</link>
<link>http://www.mightyupload.com/embed-tbcfowqa2c8l-645x353.html</link>
<thumbnail>http://images.cinefacts.de/thumbs/Elysium_dvd_cover.jpg</thumbnail>
<fanart>http://d3gtl9l2a4fn1j.cloudfront.net/t/p/original/kczUwHW3LxtDjt8lQTGSdkfbNNn.jpg</fanart>
<imdb>6.9</imdb>
<darsteller> Matt Damon, Jodie Foster, Sharlto Copley</darsteller>
<plot>2154: Während die Reichen sich auf eine Raumstation im Orbit zurückgezogen haben, wo sie im Luxusleben schwelgen, darbt die Mehrheit der Menschen in Megaslums auf der weitgehend zerstörten Erde. Gelegentliche Flüchtlingsschiffe, die unautorisiert vom Planeten in Richtung „Elysium“ aufbrechen, lässt Ministerin Delacourt (Jodie Foster) gnadenlos abschießen, notfalls mit der illegalen Unterstützung des psychopathischen Cyborg-Kriegers Kruger (Sharlto Copley). Das große Ziel der Verzweifelten ist dabei einer der Med-Scanner, die sich hinter den verglasten Fassaden der Protz-Bungalows verstecken. Diese heilen jede Krankheit und jede Verletzung im Handumdrehen. Eines Tages erwischt es auch Max (Matt Damon), einen Fabrikarbeiter mit kleinkrimineller Vergangenheit. Max bekommt in seinem Job eine tödliche Dosis radioaktiver Strahlen ab. In seiner Not lässt er sich auf einen riskanten Deal ein: Er soll einem Elysianer an die im Hirn gespeicherten Daten, dafür gibt es einen Platz auf der nächsten Fähre. Max sucht sich seinen Boss als Opfer aus, doch dessen Kopf verbirgt ein Geheimnis, das beide Welten in ihren Grundfesten erschüttern könnte...</plot>
<fsk>16</fsk>
<code>tt1535108</code>
<trailer>plugin://plugin.video.youtube/?action=play_video&amp;videoid=CHnSlAUlawc&amp;hd=1</trailer>
</item>
<item>
<title>Harley Davidson und der Marlboro-Mann (1991)</title>
<link>http://vidplay.net/x2ip0j2uw7a9</link>
<link>http://www.mightyupload.com/embed-yx0jbvc7aw3n-645x353.html</link>
<thumbnail>http://images.cinefacts.de/thumbs/Harley-Davidson-und-der-Marlboro-Mann_dvd_cover.jpg</thumbnail>
<fanart>http://d3gtl9l2a4fn1j.cloudfront.net/t/p/original/terMTdGI16qqpommn6bJQ5KC7of.jpg</fanart>
<imdb>5.6</imdb>
<darsteller> Mickey Rourke, Don Johnson, Chelsea Field</darsteller>
<plot>Kalifornien in einer gesetzlosen Zukunft: Ein skrupelloser Banker will den Besitzer der Biker-Kneipe "Rock'n Roll Bar &amp; Grill" verjagen, weil er plant dort eine neue Bankfiliale zu eröffnen. Motorrad-Freak Harley Davidson und sein Kumpel, der Marlboro-Mann, lassen sich nicht zweimal bitten ihrem Freund aus der Patsche zu helfen und ihre Lieblingsbar zu retten. Kurzerhand erleichtern sie die Bank um einen Geldtransporter. Der aber enthält statt der Kohle jede Menge Drogen. Das findet der fiese Finanzhai natürlich nur mäßig witzig und eröffnet eine wilde Hatz auf Harley und Marlboro.</plot>
<fsk>16</fsk>
<code>tt0102005</code>
<trailer>plugin://plugin.video.youtube/?action=play_video&amp;videoid=6fjtOuRRbLk&amp;hd=1</trailer>
</item>
<item>
<title>Geständnisse</title>
<link>http://vidplay.net/snvvamofsfrp</link>
<link>http://www.mightyupload.com/embed-kveqxat9xj6g-645x353.html</link>
<thumbnail>http://images.cinefacts.de/thumbs/GestndnisseConfessions-Cover-209117.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<imdb>7.7</imdb>
<darsteller> Takako Matsu, Yoshino Kimura, Masaki Okada</darsteller>
<plot>Am letzten Tag des Schuljahres richtet sich Yuko Moriguchi an ihre Schüler der siebten Klasse mit der Nachricht, künftig nicht mehr als Lehrerin arbeiten zu wollen. Während sie mit der Ankündigung kaum Aufmerksamkeit zu erwecken vermag, ändert sich die Situation schlagartig, als die junge Frau enthüllt, die Milch zweier Jugendlicher mit HIV-positivem Blut vergiftet zu haben. Die einst allein erziehende Mutter beschuldigt zwei zunächst noch anonyme Schüler, für den Tod ihrer vierjährigen Tochter Manami verantwortlich zu sein. Bald richtet sich der Verdacht der Klasse auf ihre Kameraden Shuya und Noaki. Während sich der schwächere Naoki aus Angst vor einer AIDS-Infizierung zuhause verkriecht und vor allem seine Mutter nicht mehr an sich heran lässt, reagiert der selbstgerechte Shuya mit Aggression und Gewalt. Längst plant er, mit allen Mitteln gegen Lehrerin und Mitschüler vorzugehen.</plot>
<fsk>16</fsk>
<code>tt1590089</code>
<trailer>plugin://plugin.video.youtube/?action=play_video&amp;videoid=jVBMIXHzoPA&amp;hd=1</trailer>
</item>
<item>
<title>Prisoners (2013)</title>
<link>http://vidplay.net/r721gnp54kg6</link>
<link>http://www.mightyupload.com/embed-w8qlp2qnsva9-645x353.html</link>
<thumbnail>http://images.cinefacts.de/thumbs/Prisoners-DE-Poster.jpg</thumbnail>
<fanart>http://d3gtl9l2a4fn1j.cloudfront.net/t/p/original/xJXjSQbQxyYkX2YA1wlllYYpoaP.jpg</fanart>
<imdb>8.1</imdb>
<darsteller> Hugh Jackman, Jake Gyllenhaal, Viola Davis</darsteller>
<plot>An Thanksgiving werden die sechsjährige Anna und ihre Freundin Joy entführt. Doch als die Bemühungen des jungen und ambitionierten Polizisten Loki immer weiter ins Nichts verlaufen, nimmt Annas Vater, Kriegsveteran Keller Dover, den Fall in die eigene Hand. Kurzerhand entführt er den einzigen Verdächtigen, den geistig zurückgebliebenen Alex Jones, den die Polizei aus Mangel an Beweisen wieder laufen lassen musste.</plot>
<fsk>16</fsk>
<code>title</code>
<trailer>plugin://plugin.video.youtube/?action=play_video&amp;videoid=_SW4ptK8CkI&amp;hd=1</trailer>
</item>
<item>
<title>Die Schlümpfe 2 (2013)</title>
<link>http://vidplay.net/4ojxocufv854</link>
<link>http://www.mightyupload.com/embed-wkuu63zbgb2d-645x353.html</link>
<thumbnail>http://images.cinefacts.de/thumbs/Die-Schluempfe-2_dvd_cover.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<imdb>5.0</imdb>
<darsteller> Neil Patrick Harris, Jayma Mays, Katy Perry</darsteller>
<plot>Der böse Zauberer Gargamel erschafft schlumpfartige, aber spitzbübische Wesen - die Lümmel genannt - in der Hoffnung, an die magische Schlumpf-Essenz zu gelangen. Er erkennt jedoch bald, dass er die Hilfe von Schlumpfine braucht, die weiß, wie man die Lümmel in echte Schlümpfe verwandelt. Als Gargamel und seine Lümmel Schlumpfine aus dem Schlumpfdorf nach Paris entführen, müssen Papa Schlumpf, Clumsy, Muffi und Beauty sich mit ihren Menschenfreunden Patrick und Grace Winslow verbünden, um sie zu retten!</plot>
<fsk>12</fsk>
<code>tt2017020</code>
<trailer>plugin://plugin.video.youtube/?action=play_video&amp;videoid=vKBCP4vUEGQ&amp;hd=1</trailer>
</item>
<item>
<title>Home Sweet Home (2013)</title>
<link>http://vidplay.net/v6insi1faz43</link>
<link>http://www.mightyupload.com/embed-fe5icmz96b73-645x353.html</link>
<thumbnail>http://images.cinefacts.de/thumbs/4260336460268-Home-Sweet-Home.jpg</thumbnail>
<fanart>http://d3gtl9l2a4fn1j.cloudfront.net/t/p/original/et9btC166B1zzhIbQgPPG0YXoge.jpg</fanart>
<imdb>4.7</imdb>
<darsteller> Meghan Heffern, Adam MacDonald, Shaun Benson</darsteller>
<plot>Sara und Frank sind ein junges und glücklich verheiratetes Paar. Als beide eines Abends von einer Tanzveranstaltung nach Hause kommen, ahnen sie noch nicht, dass das unvorstellbare Grauen auf sie lauert. Ein maskierter Fremder ist zuvor in das Haus eingedrungen und hat systematisch alle Fluchtwege versperrt. Sara und Frank sind in ihrem eigenen Haus gefangen. Beide sehen sich einem psychopathischen Killer gegenüber, der nicht vorhat, das Paar lebend entkommen zu lassen.</plot>
<fsk>18</fsk>
<code>tt2348394</code>
<trailer>plugin://plugin.video.youtube/?action=play_video&amp;videoid=yIMiiEmGl_4&amp;hd=1</trailer>
</item>
<item>
<title>Hours - Wettlauf gegen die Zeit (2013)</title>
<link>http://vidplay.net/r9ujb7b963vg</link>
<link>http://www.mightyupload.com/embed-priuffdaxrjx-645x353.html</link>
<thumbnail>http://images.cinefacts.de/thumbs/Hours-US-Poster.jpg</thumbnail>
<fanart>http://d3gtl9l2a4fn1j.cloudfront.net/t/p/original/h5FMMrwFkRUJeT3q5o3wqDHTQa5.jpg</fanart>
<imdb>5.5</imdb>
<darsteller> Genesis Rodriguez, Paul Walker, Nick Gomez</darsteller>
<plot>New Orleans, 2005: Bei der vorzeitigen Geburt ihrer Tochter stirbt Abigail (Genesis Rodriguez) im Krankenhaus. Zurück bleibt ihr geschockter Mann Nolan (Paul Walker), der hilflos mit ansehen muss, wie sein Baby für die nächsten 48 Stunden an einen Respirator angeschlossen werden muss. Während Nolan um das Leben seiner Tochter bangt, verwüstet Hurrikan Katrina die ganze Stadt, das überflutete Krankenhaus muss evakuiert werden. Nur Nolan und sein Baby bleiben zurück. Die Lage spitzt sich zu, als der Strom ausfällt: Die Maschine muss alle paar Minuten per Hand aufgeladen werden, sonst droht die Kleine zu ersticken! Neben der Müdigkeit und der wachsenden Verzweiflung muss sich der junge Vater gegen Plünderer zur Wehr setzen und Entscheidungen treffen, die sein Leben und das seiner Tochter grundlegend verändern werden ...</plot>
<fsk>16</fsk>
<code>tt2094018</code>
<trailer>plugin://plugin.video.youtube/?action=play_video&amp;videoid=YuNDmuaXY1o&amp;hd=1</trailer>
</item>
<item>
<title>Intersections - Die Wüste kennt keine Gnade (2013)</title>
<link>http://vidplay.net/owap7h2w3enx</link>
<link>http://www.mightyupload.com/embed-3759gkcyvjii-645x353.html</link>
<thumbnail>http://images.cinefacts.de/thumbs/Intersections_dvd_cover.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<imdb>4.4</imdb>
<darsteller> Frank Grillo, Jaimie Alexander, Roschdy Zem</darsteller>
<plot>Der erfolgreiche Aktienhändler Scott und seine frisch angetraute Frau Taylor verbringen ihre Flitterwochen in Marokko. Während eines Ausflugs werden sie plötzlich von einem Wagen quer durch die Wüste gejagt und es kommt zu einer Massenkarambolage. Zwei Polizisten eines Gefangenentransports sterben und der Diamantenschmuggler Omar kommt unverhofft frei. Auch die junge Französin Audrey und ihr Baby haben den Unfall überlebt. Plötzlich taucht auch noch der mysteriöse Saleh auf. War alles nur ein Zufall? Da alle Beteiligten eigene Interessen verfolgen, wird der Weg zurück in belebtes Gebiet für jeden Einzelnen zum Überlebenskampf...</plot>
<fsk>16</fsk>
<code>tt1680123</code>
<trailer>plugin://plugin.video.youtube/?action=play_video&amp;videoid=NKr7JRVkiwY&amp;hd=1</trailer>
</item>
<item>
<title>Love Stories Erste Lieben zweite Chancen (2013)</title>
<link>http://vidplay.net/h16uopgr4am3</link>
<link>http://www.mightyupload.com/embed-2l17gqswkanb-645x353.html</link>
<thumbnail>http://s1.directupload.net/images/131114/75b8rnaj.jpg</thumbnail>
<fanart>http://d3gtl9l2a4fn1j.cloudfront.net/t/p/original/sypQlfdD6dij70dzpQMRE4QjGVA.jpg</fanart>
<imdb>7.1</imdb>
<darsteller> Greg Kinnear, Jennifer Connelly, Lily Collins</darsteller>
<plot>William Borgens (Greg Kinnear) ist ein gefeierter Autor, doch seit ihn seine Frau Erica (Jennifer Connelly) vor drei Jahren wegen eines anderen Mannes verlassen hat, hat er kein einziges Wort mehr zu Papier gebracht. Obwohl der Schmerz über die Trennung immer noch tief sitzt, lässt sich William auf ein Verhältnis mit seiner verheirateten Nachbarin Tricia (Kristen Bell) ein. Sein Leben wird auch nicht einfacher durch die täglichen Kämpfe, die er mit seinen beiden jugendlichen Kindern Samantha (Lily Collins) und Rusty (Nat Wolff) ausficht. Seine Tochter steht kurz davor, ihren ersten Roman zu veröffentlichen, aber im Privatleben hat sie Schwierigkeiten. Noch ganz unter dem Eindruck der schlimmen Trennung ihrer Eltern schafft sie es nicht, eine ernsthafte Beziehung zu einem Jungen aufzubauen. Stattdessen hat Samantha nur unbedeutende und flüchtige Liebschaften - bis sie auf Lou (Logan Lerman) trifft, einen netten jungen Mann, der aufrichtig an ihr interessiert und äußerst hartnäckig ist.</plot>
<fsk>12</fsk>
<code>title</code>
<trailer>plugin://plugin.video.youtube/?action=play_video&amp;videoid=zmH-_yBGtiE&amp;hd=1</trailer>
</item>
<item>
<title>Boogeyman 2 - Wenn die Nacht Dein Feind wird</title>
<link>http://vidplay.net/qdatpe4izrk1</link>
<link>http://www.mightyupload.com/embed-uu7unkgktqqm-645x353.html</link>
<thumbnail>http://images.cinefacts.de/thumbs/Boogeyman2WenndieNachtDeinFeindwird-Cover-173541.jpg</thumbnail>
<fanart>http://d3gtl9l2a4fn1j.cloudfront.net/t/p/original/2lyKiJS6QFxsuAGdAxaFhgQxsP8.jpg</fanart>
<imdb>4.9</imdb>
<darsteller> Danielle Savre, Matt Cohen, Christine Griffith</darsteller>
<plot>ihrer Kindheit wurden die Eltern der Geschwister Laura (Danielle Savre) und Henry Porter (Matt Cohen) auf mysteriöse Weise in ihrem Haus ermordet. Bis heute blieb der Mordfall ungeklärt. Seit damals kämpfen Laura und Henry mit der Angst vor der Finsternis, mit der Angst vor der dämonhaften Schattengestalt - dem Boogeyman. Henry konnte durch eine Therapie in einer Psychiatrie geholfen werden. Doch Laura glaubte ihre fürchterlichen Angstzustände allein überwinden zu können. Nach Jahren der Furcht muss die junge Frau aber erkennen, dass auch sie Hilfe braucht. Sie lässt sich wie zuvor ihr Bruder in Dr. Mitchell Allens (Tobin Bell bekannt aus "SAW") psychiatrische Anstalt einweisen. Verfolgt von Dämonen muss sie sich ihren größten Ängsten stellen und ihre schlimmsten Albträume scheinen Wirklichkeit zu werden.</plot>
<fsk>18</fsk>
<code>tt0900357</code>
<trailer>plugin://plugin.video.youtube/?action=play_video&amp;videoid=HyLRVMzm7bM&amp;hd=1</trailer>
</item>
<item>
<title>Boogeyman 3</title>
<link>http://vidplay.net/1hy537v7g84j</link>
<link>http://www.mightyupload.com/embed-kblwowr5k0yg-645x353.html</link>
<thumbnail>http://images.cinefacts.de/thumbs/Boogeyman3-Cover-184434.jpg</thumbnail>
<fanart>http://d3gtl9l2a4fn1j.cloudfront.net/t/p/original/8MTj6svg5mW880uNN156NbXPwm0.jpg</fanart>
<imdb>4.7</imdb>
<darsteller> Erin Cahill, Chuck Hittinger, Mimi Michaels</darsteller>
<plot>Er ist echt und er wird Dich kriegen! College-Studentin Sarah muss den angeblichen Selbstmord ihrer besten Freundin mit ansehen. Doch dieser eine Selbstmord setzt eine Kette von schrecklichen, übernatürlichen Geschehnissen in Gang, die Sarah in Angst und Schrecken versetzen. Sie weiss, dass der Boogeyman dafür verantwortlich ist und kein Zufall. Während ihrer verzweifelten Versuche, ihre Mitstudenten zu warnen, holt der Boogeyman sich ein Opfer nach dem anderen…</plot>
<fsk>16</fsk>
<code>tt1204883</code>
<trailer>plugin://plugin.video.youtube/?action=play_video&amp;videoid=aYthqX0wYUE&amp;hd=1</trailer>
</item>
<item>
<title>Getaway (2013)</title>
<link>http://vidplay.net/2wo36wzkx3d8</link>
<link>http://www.mightyupload.com/embed-4uhlksyahvus-645x353.html</link>
<thumbnail>http://images.cinefacts.de/thumbs/Getaway-DE-Poster.jpg</thumbnail>
<fanart>http://d3gtl9l2a4fn1j.cloudfront.net/t/p/original/4t9tKqSgHvMy1Mm6ySBpZqxpKsE.jpg</fanart>
<imdb>4.0</imdb>
<darsteller> Ethan Hawke, Selena Gomez, Jon Voight</darsteller>
<plot>Als Leanne, die Ehefrau (Rebecca Budig) des ehemaligen Rennfahrers Brent (Ethan Hawke), plötzlich entführt wird, ist dieser bereit alles zu tun, um sie unversehrt wiederzubekommen. Ein unbekannter Kidnapper (Jon Voight) gibt ihm per Telefon seine Forderungen durch und lässt ihn eine Reihe gefährlicher Aufgaben bewältigen, beginnend mit dem Diebstahl eines vom Kidnapper ausgewählten Autos. Bei seinem Versuch den Anweisungen des mysteriösen Entführers Folge zu leisten, trifft Brent auf eine junge Frau (Selena Gomez), die er nur als The Kid kennenlernt und Besitzerin des gestohlenen Autos ist. Durch widrige Umstände wird sie selbst in Brents Misere hineingezogen und muss ihm unter Lebensgefahr dabei helfen, die Forderungen des Kidnappers zu erfüllen, bevor es für alle Beteiligten zu spät ist. Ein Wettlauf gegen die Zeit beginnt.</plot>
<fsk>16</fsk>
<code>title</code>
<trailer>plugin://plugin.video.youtube/?action=play_video&amp;videoid=6powbsK0c00&amp;hd=1</trailer>
</item>
<item>
<title>Die neue Prophezeiung der Maya (2013)</title>
<link>http://vidplay.net/b6vqzhyxiy6i</link>
<link>http://www.mightyupload.com/embed-nutqckm0otvf-645x353.html</link>
<thumbnail>http://images.cinefacts.de/thumbs/4041658225519-neue-Prophezeiung-der-Maya.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<imdb>4.7</imdb>
<darsteller> Graem Beddoes, Caroline Cave, Simon Chin</darsteller>
<plot>Massive Erdbeben erschüttern die USA und elektromagnetische Meteoriten stürzen auf die Erde. In einem kleinen amerikanischen Städtchen sind die zwei Super-Nerds Owen und Steve in ihrer Videothek gefanden. Während draußen der Meteoritenschauer alles und jeden zertrümmert, versucht Owen seine Freundin zu finden. Doch die beiden Filmfreaks kennen sich mit Katastrophenfilmen aus und wissen, dass der SciFi Autor Doc Brown die Lösung kennt, um den Untergang der Welt zu stoppen. Dummerweise sitzt dieser in einer Psychiatrischen Klinik hinter Gittern. Doch die beiden Jungs lassen sich von nichts davon abbringen, die Freundin, ihre Videothek und nebenbei die ganze Welt zu retten. Und so liegt das Schicksal der Menschheit in den Händen der wohl gewöhnlichsten Helden.</plot>
<fsk>12</fsk>
<code>tt2139851</code>
<trailer>plugin://plugin.video.youtube/?action=play_video&amp;videoid=Jk1F39Ni2pU&amp;hd=1</trailer>
</item>
<item>
<title>13.000 Kilometer Die Männer der Emden</title>
<link>http://vidplay.net/4e1ygmqhuayr</link>
<link>http://www.mightyupload.com/embed-xezltnugpq8s-645x353.html</link>
<thumbnail>http://images.cinefacts.de/thumbs/13000-Kilometer_dvd_cover.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<imdb>6.6</imdb>
<darsteller> Sibel Kekilli, Ken Duken, Felicitas Woll</darsteller>
<plot>Erster Weltkrieg 1914: Der Stolz der kaiserlichen Flotte, der Kreuzer „SMS Emden“, liegt im Indischen Ozean vor einem kleinen Atoll. Ein Landungszug von 50 Mann ist an Land um eine Funkstation unschädlich zu machen, als die Emden von dem australischen Zerstörer Sydney gestellt wird. Die Besatzung hat keine Chance und die Kameraden an Land müssen fassungslos mit ansehen, wie ihr Schiff und ihr Zuhause versinken. Aufgeben kommt jedoch nicht in Frage. Unter der Leitung ihres Kapitänleutnant von Mücke (Sebastian Blomberg) wagen die Männer der Emden das Unmögliche: den Heimweg nach Berlin. Es beginnt eine gnadenlose Odyssee auf Leben und Tod. Auf 13.000 Kilometern kämpfen sie gegen Feinde, Hunger und Krankheiten, immer getrieben von ihrem unbeugsamen Willen zu überleben.</plot>
<fsk>12</fsk>
<code>tt1808067</code>
<trailer>plugin://plugin.video.youtube/?action=play_video&amp;videoid=VKTBQvVQLbQ&amp;hd=1</trailer>
</item>
<item>
<title>Ruby und Quentin - Der Killer und die Klette</title>
<link>http://vidplay.net/qdd8zlyj4a59</link>
<link>http://www.mightyupload.com/embed-rhmgxi1iqrwn-645x353.html</link>
<thumbnail>http://images.cinefacts.de/thumbs/RubyQuentinDerKillerunddieKlette-Cover-128904.jpg</thumbnail>
<fanart>http://d3gtl9l2a4fn1j.cloudfront.net/t/p/original/44EL7gjtKTGmVvGmZybYoCTpdV4.jpg</fanart>
<imdb>7.0</imdb>
<darsteller></darsteller>
<plot>Es ist kein Zufall, dass der eiskalte Profikiller Ruby (Jean Reno) ausgerechnet die naive Plaudertasche Quentin (Gérard Depardieu) als Mitbewohner in seine Gefängniszelle bekommt. Gemeinsam mit dem Gefängnispsychologen (André Dussollier) hofft Kommissar Vernet (Richard Berry), dass Blödmann Quentin den Eisblock Ruby, zum Ausflippen und damit zum Reden bringt. Ruby hat noch ein dickes Ding gedreht und dem Paten Vogel (Jean-Pierre Malo) jede Menge Geld gestohlen, bevor er geschnappt wurde. Vernet hofft, dass Ruby ihn auf die Spur des Paten führt, der den Tod von Rubys Liebster (Leonor Varela) auf dem Gewissen hat und ebenfalls hinter Rubys Beute her ist. Doch dann brechen Ruby und Quentin aus - gemeinsam. Während Ruby den Mord an seiner Liebsten rächen will, träumt Quentin davon, mit Ruby ein Bistro zu eröffnen. Der Killer wird die Klette nicht mehr los: Bonjour, le désastre!</plot>
<fsk>12</fsk>
<code>title</code>
<trailer>plugin://plugin.video.youtube/?action=play_video&amp;videoid=RLuQfc3sfVc&amp;hd=1</trailer>
</item>
<item>
<title>Edge of War Zug des Todes</title>
<link>http://vidplay.net/5t9oc5f0lmqe</link>
<link>http://www.mightyupload.com/embed-4dybte63vqp7-645x353.html</link>
<thumbnail>http://s14.directupload.net/images/131116/ztahqkt2.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<imdb>6.5</imdb>
<darsteller> Sergey Garmash, Aleksey Gorbunov, Vyacheslav Krikunov</darsteller>
<plot>Kurz nach Ende des Zweiten Weltkriegs im sibirischen Hinterland: Die Russen haben die Deutschen besiegt, sind jedoch vom langen Krieg ebenso erschöpft und gebrandmarkt wie die Verlierer. Ignat (Vladimir Machkov) ist die Verkörperung des Bildes eines siegreichen sowjetischen Kriegers, doch auch er ist seelisch gebrochen. Seine Hoffnung wird aber wieder erweckt, als er eine deutsche Frau namens Sofia (Yulia Peresild) kennenlernt und sich sofort in sie verliebt. Doch auch der Fischer (Sergei Garmash) hat ein Auge auf sie geworfen, sieht sie aber eigentlich nur als Trophäe des Sieges über die Deutschen an. Gleichzeitig nimmt auch etwas anderes einen großen Stellenwert ein: Züge, ihr Transport und ihre Geschwindigkeit. Die Männer werden eins mit ihren Dampfmaschinen und es kommt zu einem beinahe tödlichen Rennen im sibirischen Wald, wodurch sie nicht nur ihr eigenes Leben, sondern auch das der gesamten Provinz riskieren.</plot>
<fsk>12</fsk>
<code>tt1706414</code>
<trailer>plugin://plugin.video.youtube/?action=play_video&amp;videoid=4ft-XOmysuI&amp;hd=1</trailer>
</item>
<item>
<title>Die Schneekönigin (2013)</title>
<link>http://vidplay.net/tiopk6iblpzh</link>
<link>http://www.mightyupload.com/embed-rh7qged1phm3-645x353.html</link>
<thumbnail>http://s14.directupload.net/images/131116/dbnagnss.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<imdb>4.8</imdb>
<darsteller> Anna Shurochkina, Ivan Okhlobystin, Galina Tyunina</darsteller>
<plot>Eine seltsame eisige Kraft bedroht schon seit Jahrtausenden die menschliche Existenz. Etwas lauert im eisigen Ödland des Nordens und droht die wichtigste Lebensquelle des Planeten, das Wasser, für alle Zeiten einzufrieren: Die Schneekönigin und ihre dämonischen Heerscharen streben nach der Weltherrschaft. Zwei Gruppen von Abenteurern machen sich 1000 Jahre voneinander getrennt auf, um die Erde und damit die Menschheit zu retten: Die erste Gruppe versucht ihr Glück mit martialischen Waffen und greift die Kreaturen mit Schwertern, schweren Eisenrüstungen und Schildern an. Die zweite Gruppe, die aus der Gegenwart startet, setzt auf moderne Waffen wie Schnellfeuergewehre und panzerbrechende Munition und Granaten. Doch der eisigen Macht der Schneekönigin scheint nichts gewachsen…</plot>
<fsk>0</fsk>
<code>tt2243621</code>
<trailer>plugin://plugin.video.youtube/?action=play_video&amp;videoid=u_v30qPZAG8&amp;hd=1</trailer>
</item>
<item>
<title>Pororo The Racing Adventure (2013)</title>
<link>http://vidplay.net/hhrbh5oyme98</link>
<link>http://www.mightyupload.com/embed-4d2mcj22p9cb-645x353.html</link>
<thumbnail>http://images.cinefacts.de/thumbs/Pororo-The-Racing-Adventure-4013549053853.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<imdb>6.0</imdb>
<darsteller> Chris Jai Alex, Anthony Anderson, Zhang Anqi</darsteller>
<plot>Unbeabsichtigt bringen der kleine, äußerst neugierige Pinguin Pororo und seine Freunde ein Flugzeug dazu, in ihrem Heimatort Porong Village notzuladen. An Bord sind Schildkröten, welche sich auf dem weiten Weg nach Northpia befinden. Sie sollen dort Eisrennwagen für das kommende Rennen ausliefern. Pororo und seine Freunde sind sehr angetan von der Idee, daran teilzunehmen und lassen sich von den Schildkröten trainieren. In der Schneelandschaft von Northpia angekommen, melden sie sich umgehend für das Rennen an. Um es ins Finale zu schaffen, müssen sie die Eisbären schlagen. Und danach erwartet sie ein noch viel größeres Hindernis, mit welchem niemand gerechnet hat. Sie müssen sich ihrem bisher stärksten Gegner stellen.</plot>
<fsk>0</fsk>
<code>tt2652476</code>
<trailer>plugin://plugin.video.youtube/?action=play_video&amp;videoid=NbejCcuCpk8&amp;hd=1</trailer>
</item>
<item>
<title>Die Frau die singt (Incendies)</title>
<link>http://vidplay.net/yynsg592myt1</link>
<link>http://www.mightyupload.com/embed-fy3m9bmtczxc-645x353.html</link>
<thumbnail>http://s14.directupload.net/images/131117/uxkns896.jpg</thumbnail>
<fanart>http://d3gtl9l2a4fn1j.cloudfront.net/t/p/original/b7BxW3C4cjVKOlKzFBoMUgyNt6A.jpg</fanart>
<imdb>8.1</imdb>
<darsteller></darsteller>
<plot>„Die Frau, die singt" war, ebenso wie „In einer besseren Welt", für einen Oscar als bester nicht-englischsprachiger Film nominiert. Und das völlig zu Recht, denn das wuchtige Drama des jungen kanadischen Regisseurs Denis Villeneuve steht Susanne Biers aktuellem Meisterwerk in nichts nach. Nicht nur qualitativ, sondern auch thematisch stehen sich die beiden Filme nahe, geht es doch in beiden Fällen um die Entstehung, das Erdulden und die Integration von Gewalt. Während „In einer besseren Welt" jedoch Dänemark und somit die westliche Welt als festen perspektivischen Bezugspunkt anbietet, versetzt „Die Frau, die singt" den Zuschauer in den Libanon und die Zeit des Bürgerkriegs, dessen Grauen Villeneuve mit unerbittlicher Konsequenz am Beispiel einer ungeheuerlichen Biographie schildert. „Die Frau, die singt" schockiert, ohne unnötig explizit zu sein, und entfaltet über 133 Minuten eine Sogwirkung, der man sich kaum entziehen kann.</plot>
<fsk>16</fsk>
<code>tt1255953</code>
<trailer>plugin://plugin.video.youtube/?action=play_video&amp;videoid=Vs8hZfUQMIA&amp;hd=1</trailer>
</item>
<item>
<title>Die Chroniken von Phantasia</title>
<link>http://vidplay.net/xiqzef5xha80</link>
<link>http://www.mightyupload.com/embed-7hv5t0nf9akm-645x353.html</link>
<thumbnail>http://s14.directupload.net/images/131118/sm8d7rhb.jpg</thumbnail>
<fanart>http://d3gtl9l2a4fn1j.cloudfront.net/t/p/original/aMt0VsmO7IXSSlV6Z5YlDwpWo8h.jpg</fanart>
<imdb>3.2</imdb>
<darsteller> Jeremiah Sayys, Robert Picardo, Jared Young</darsteller>
<plot>Der junge Gabriel (Jared Young), dessen Vater (John Heard) und Mutter (Theresa Russell) sich gerade einen bitteren Rosenkrieg liefern, findet Trost in den Geschichten seines abenteuerlustigen Großvaters (Robert Picardo). Dieser erzählt von den spannenden Erlebnissen des Prinzen Nethiah (Jeremiah Sayys), der in einer fernen Welt für Gerechtigkeit kämpft und sein Volk zu befreien versucht. Die Erzählungen geben dem Jungen die Kraft nach vorne zu blicken und sich der schweren Zeit zu stellen, die vor ihm liegt.</plot>
<fsk>12</fsk>
<code>tt1296172</code>
<trailer>plugin://plugin.video.youtube/?action=play_video&amp;videoid=M5sGxKN7mn8&amp;hd=1</trailer>
</item>
<item>
<title>The Resident</title>
<link>http://vidplay.net/oyp7kwkw7gw8</link>
<link>http://www.mightyupload.com/embed-ff2pxsqf1qvw-645x353.html</link>
<thumbnail>http://images.cinefacts.de/thumbs/TheResident-Cover-201852.jpg</thumbnail>
<fanart>http://d3gtl9l2a4fn1j.cloudfront.net/t/p/original/xl0so1jYGfkUm10cN3FsD8SdUEk.jpg</fanart>
<imdb>5.1</imdb>
<darsteller> Hilary Swank, Jeffrey Dean Morgan, Lee Pace</darsteller>
<plot>Die junge, schöne Dr. Juliet Devereau (Hilary Swank) zieht nach Brooklyn, New York, um nach der Trennung von ihrem Freund ein neues Leben zu beginnen. Das atemberaubend geräumige Loft-Apartment, scheint zu schön um wahr zu sein. Dort wird sie herzlich von dem charmanten Hausherren Max (Jeffrey Dean Morgan) und seinem exzentrischen Großvater August (Christopher Lee) begrüßt und aufgenommen. Aufgrund der bestehenden emotionalen Bindung zu ihrem Ex-Freund, entscheidet sich die verwirrte Juliet, Max's gut gemeinte aber unangenehme Annährungsversuche zurückzuweisen. Doch seine unbändige Faszination ihr gegenüber setzt ein perfides Katz und Maus Spiel in Bewegung…</plot>
<fsk>16</fsk>
<code>tt1334102</code>
<trailer>plugin://plugin.video.youtube/?action=play_video&amp;videoid=-QC3gvrqwz8&amp;hd=1</trailer>
</item>
<item>
<title>Das Penthouse Gefangen in der Dunkelheit (2013)</title>
<link>http://vidplay.net/i0xzcjb8c8mb</link>
<link>http://www.mightyupload.com/embed-50nozzgoqnly-645x353.html</link>
<thumbnail>http://s7.directupload.net/images/131118/t6kfdwtp.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<imdb>5.1</imdb>
<darsteller> Michelle Monaghan, Michael Keaton, Barry Sloane | See full cast and crew</darsteller>
<plot>Die aufstrebende Fotojournalistin Sara (Michelle Monaghan) verlor vor einiger Zeit bei einem Selbstmordanschlag in Afghanistan ihr Augenlicht. Seither lebt sie mit ihrem Freund Ryan (Andrew W. Walker) vollständig von der Außenwelt zurückgezogen in einem New Yorker Penthouse mit Ausblick über ganz New York. Dass Ryan in seiner Vergangenheit nicht immer der liebenswürdigste Freund und potentielle Ehemann war, ist Sara nicht bewusst, bis sie diesen, nachdem er auf ihr Rufen nicht reagiert, eines Tages ermordet in der Küche ertastet. Plötzlich schwebt die junge Frau wieder in Lebensgefahr, denn Ryans Mörder und ehemaliger Komplize (Barry Sloane) befindet sich noch in ihrer Wohnung und ist auf der Suche nach Diamanten, die ihr Geliebter dort irgendwo versteckt hat. Nachdem Sara den Mann überwältigen und aus der Wohnung fliehen konnte, trifft sie auf der Straße einen Fremden (Michael Keaton), den sie um Hilfe bittet. Was die blinde Frau nicht weiß: Ausgerechnet dieser Mann steckt hinter allem und nun ist ihr Leben noch mehr in Gefahr...</plot>
<fsk>16</fsk>
<code>tt2055709</code>
<trailer>plugin://plugin.video.youtube/?action=play_video&amp;videoid=tPsPJZWtIZw&amp;hd=1</trailer>
</item>
<item>
<title>Dreamkeeper Teil1</title>
<link>http://vidplay.net/m60s7aa37sgo</link>
<link>http://www.mightyupload.com/embed-kqlf6cuea041-645x353.html</link>
<thumbnail>http://s7.directupload.net/images/131119/78bptx6k.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<imdb>7.0</imdb>
<darsteller> Sergey Garmash, Aleksey Gorbunov, Vyacheslav Krikunov</darsteller>
<plot>Der siebzehnjährige Shane Chasing Horse vom Stamm der Lakota Sioux hat keine Lust, seinen alten Opi auf die lange Autoreise zum Powwow nach Albuquerque zu begleiten. Doch weil Schulden bei der Gang drücken und der Alte immer gute Geschichten auf Lager hat, lässt er sich breitschlagen, den Chauffeur zu spielen. Unterwegs machen die beiden interessante Bekanntschaften, und Shane erfährt einiges über die Geschichte seines Volkes und seine Traditionen. Vielleicht, so hofft der Alte, gelingt auf dem Powwow ja eine "Verbindung". Ein alter Indianer führt einen jungen behutsam vom Pfad der Untugend zum Verständnis für die eigene Rolle und Geschichte in diesem prachtvoll ausgestatteten, epischen Roadmovie-TV-Drama von Indianern für Indianer voller Geschichte und Geschichten. Eingebettet in eine ereignisreiche Reise nehmen die Storys des Alten Gestalt an, mal als historisches Westernabenteuer, mal als effektvolle Fantasy-Legende, gern auch beides miteinander vermischt. Erste Wahl für Western- und Indianerfreunde.</plot>
<fsk>12</fsk>
<code>tt0309150</code>
<trailer>plugin://plugin.video.youtube/?action=play_video&amp;videoid=gGLNfhtHqWs&amp;hd=1</trailer>
</item>
<item>
<title>Dreamkeeper Teil2</title>
<link>http://vidplay.net/mqdh4o82r1yb</link>
<link>http://www.mightyupload.com/embed-j1ajff1fn6tb-645x353.html</link>
<thumbnail>http://s14.directupload.net/images/131119/bsihh47p.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<imdb>7.0</imdb>
<darsteller> August Schellenberg, Eddie Spears, Gary Farmer</darsteller>
<plot>In einem Indianer-Reservat in Süd-Dakota lebt unter anderem Shanes Großvater (August Schellenberg). Der Enkel ist vor kurzem in einige Bedrängnis geraten, da er den falschen Leuten Geld schuldet und kehrt daher zu seinem Großvater zurück. Dieser bittet ihn, ihn mit seinem alten Pony zu einem Indianertreffen in Albuquerque zu begleiten. Obwohl Shane zunächst das Gefühl hat, dass ihm dies nicht unmittelbar weiterhelfen wird, willigt er schließlich ein und auf dem Weg zu dem Treffen beginnt der Großvater das zu tun, was er schon immer am besten konnte: Er erzählt Shane (Eddie Spears) Geschichten. Dabei handelt es sich um weitreichende indianische Sagen über Freundschaft, Liebe und Magie, die Shane mit einer versteckten Symbolik sogar bei seinen Problemen weiterhelfen können. Doch dies erkennt er erst spät.</plot>
<fsk>12</fsk>
<code>tt0309150</code>
<trailer>plugin://plugin.video.youtube/?action=play_video&amp;videoid=gGLNfhtHqWs&amp;hd=1</trailer>
</item>
<item>
<title>Django und die Bande der Gehenkten</title>
<link>http://vidplay.net/pddaon9cprhj</link>
<link>http://www.mightyupload.com/embed-1ff5i50z0t99-645x353.html</link>
<thumbnail>http://images.cinefacts.de/thumbs/DjangounddieBandederGehenkten-Cover-132050.jpg</thumbnail>
<fanart>http://d3gtl9l2a4fn1j.cloudfront.net/t/p/original/sHz9a9ijD2W1RAiv4TKvEFK8JZs.jpg</fanart>
<imdb>6.2</imdb>
<darsteller> Anthony Steffen, Paolo Gozlino, Luciano Rossi</darsteller>
<plot>Bei einem Überfall eines Goldtransports, hinter dem der skrupellose Gouverneur David (Horst Frank) steckt, wird die Frau von Joe (Terence Hill) getötet. Joe sinnt auf Rache, hätte jedoch gegen den einflussreichen Politiker und seine Männer alleine keine Chance. Deshalb wird er Friedensrichter, der die Hinrichtungen von verurteilten Straftätern vornehmen soll. In Wirklichkeit tötet Joe die (übrigens meist zu Unrecht) zum Tode verurteilten aber nicht: Mit Hilfe eines Tricks rettet er ihnen das Leben und formt aus ihnen eine Truppe, mit deren Hilfe er den Gouverneur besiegen will. Die Truppe ist allerdings alles andere als zuverlässig, schmiedet nach kurzer Zeit eigene Pläne und hintergeht Joe.</plot>
<fsk>16</fsk>
<code>tt0064240</code>
<trailer>plugin://plugin.video.youtube/?action=play_video&amp;videoid=3UjX4ni6KPA&amp;hd=1</trailer>
</item>
<item>
<title>Jerry Maguire - Spiel des Lebens</title>
<link>http://vidplay.net/1mm92ke73q85</link>
<link>http://www.mightyupload.com/embed-u8xu926sxkrf-645x353.html</link>
<thumbnail>http://www.bilder-upload.eu/upload/296b1b-1385054938.jpg</thumbnail>
<fanart>http://d3gtl9l2a4fn1j.cloudfront.net/t/p/original/agFiphGF0Eqx1YxHxQgiWHo71Zs.jpg</fanart>
<imdb>7.2</imdb>
<darsteller></darsteller>
<plot>Jerry Maguire (Tom Cruise) ist der Erfolgsmagnet der Sportagentur SMI. Er hat die prominentesten Kunden und fährt die höchsten Umsätze ein. Auch privat ist der Sonnyboy auf Gold gestoßen: seine attraktive Verlobte Avery (Kelly Preston) ist sehr ehrgeizig, sowohl nach beruflichen wie auch erotischen Höhepunkten. Doch als Jerry eine couragierte Schrift über einen neuen, humaneren Kurs von SMI vorlegt, ist seine Glückssträhne jäh zu Ende: fristlose Kündigung! Nun zeigt sich das Leben von seiner häßlichen Seite, denn nur der Footballer Rod (Cuba Gooding Jr.) und die Ex-Buchhalterin Dorothy (Renee Zellweger) halten Jerry die Treue. Und der kämpft unverdrossen um Ruhm, Erfolg und eine neue wunderbare Liebe...</plot>
<fsk>6</fsk>
<code>tt0116695</code>
<trailer>plugin://plugin.video.youtube/?action=play_video&amp;videoid=qymf9f9RX8c&amp;hd=1</trailer>
</item>
<item>
<title>Hollow Man - Unsichbare Gefahr</title>
<link>http://vidplay.net/3j1loduowaa4</link>
<link>http://www.mightyupload.com/embed-mghgdd783p0j-645x353.html</link>
<thumbnail>http://images.cinefacts.de/thumbs/HollowManUnsichbareGefahr-Cover-107344.jpg</thumbnail>
<fanart>http://d3gtl9l2a4fn1j.cloudfront.net/t/p/original/yVmviaope0ezJZquH0XXMGWKXrE.jpg</fanart>
<imdb>5.6</imdb>
<darsteller> Kevin Bacon, Elisabeth Shue, Josh Brolin</darsteller>
<plot>Der brillante und ehrgeizige Wissenschaftler Sebastian Caine (Kevin Bacon) und sein Team haben im Auftrag des Pentagon eine Substanz entwickelt, die es vermag, Menschen unsichtbar zu machen. Caine, berauscht von seiner Entdeckung, ignoriert alle Risiken und startet einen gefährlichen Selbstversuch. Der wissenschaftliche Durchbruch gelingt! Caine wird vor den Augen seiner Kollegen unsichtbar. Doch das Experiment bleibt nicht ohne Nebenwirkungen: Die Droge macht extrem gewalttätig, der Wissenschaftler wird zu einer todbringenden Gefahr für seine Umgebung. Verzweifelt versuchen Caines Kollegen Linda (Elisabeth Shue) und Matthew (Josh Brolin) ein Gegenmittel zu entwickeln, das den Unsichtbaren in Schach hält. Caine jedoch findet Gefallen an seiner neuen Macht und beginnt, in seinen Kollegen eine unmittelbare Bedrohung für sein Leben zu sehen, die er bekämpfen muss...</plot>
<fsk>16</fsk>
<code>tt0164052</code>
<trailer>plugin://plugin.video.youtube/?action=play_video&amp;videoid=RLzZpxp1GU0&amp;hd=1</trailer>
</item>
<item>
<title>Hacker Portrait einer Gegenkultur</title>
<link>http://vidplay.net/vdm0w6t1tl6f</link>
<link>http://www.mightyupload.com/embed-n4lmu5ow7jk6-645x353.html</link>
<thumbnail>http://www.bilder-upload.eu/upload/5855d8-1385058521.jpg</thumbnail>
<fanart>http://d3gtl9l2a4fn1j.cloudfront.net/t/p/original/4vXQAUild0wdfSPUKyQECLxbDel.jpg</fanart>
<imdb></imdb>
<darsteller></darsteller>
<plot>In seinem Debütfilm HACKER trifft Alexander Biedermann fünf Hacker verschiedener Generationen und hinterfragt ihr Sein, ihren Antrieb. Porträtiert werden Hacker der Gegenwart, die mittels Viren und Würmern immer wieder die Grenzen der Computersysteme neu definieren und sich Anerkennung verschaffen wollen. Sie alle verbinden ihre Erfahrungen mit einem Gefühl von Macht. Dabei erklären sich die Hacker als Schützer und Bewahrer. Doch die Grauzone zwischen Legalität und Illegalität sowie eigenen Zielen und gesellschaftlichen Notwendigkeiten werden zum Prüfstein ihrer Biografien.</plot>
<fsk>0</fsk>
<code></code>
<trailer>plugin://plugin.video.youtube/?action=play_video&amp;videoid=MqBX4exFgq0&amp;hd=1</trailer>
</item>
<item>
<title>Liberal Arts (2012)</title>
<link>http://vidplay.net/xat744sai9hu</link>
<link>http://www.mightyupload.com/embed-idwhrtbup3hc-645x353.html</link>
<thumbnail>http://images.cinefacts.de/thumbs/Liberal-Arts-4020628907129.jpg</thumbnail>
<fanart>http://d3gtl9l2a4fn1j.cloudfront.net/t/p/original/z27PNUrpd8WYKSyacfbhUP1u6DR.jpg</fanart>
<imdb>6.7</imdb>
<darsteller> Josh Radnor, Elizabeth Olsen, Zac Efron</darsteller>
<plot>Thirtysomething Jesse fristet ein leidenschaftsloses Dasein, nachdem er von seiner Freundin verlassen wurde. Bis die Einladung an seine ehemalige Universität ihm die Chance gibt, seinen verlorenen Antrieb wiederzufinden. Seine Lehrmeister sind dabei nicht nur ehemalige Professoren und junge Studenten, sondern vor allem die erst 19jährige Zibby, in die sich der fast doppelt so alte Unirückkehrer Hals über Kopf verliebt.</plot>
<fsk>6</fsk>
<code>tt1872818</code>
<trailer>plugin://plugin.video.youtube/?action=play_video&amp;videoid=hgnnVMCcL2s&amp;hd=1</trailer>
</item>
<item>
<title>The Hidden Blade</title>
<link>http://vidplay.net/l0lcdpjnx5zf</link>
<link>http://www.mightyupload.com/embed-hiim6xf15uai-645x353.html</link>
<thumbnail>http://s7.directupload.net/images/131122/o66kk24k.jpg</thumbnail>
<fanart>http://d3gtl9l2a4fn1j.cloudfront.net/t/p/original/zxMB8IayE8VMYLd2LRkV5eBwgVw.jpg</fanart>
<imdb>7.7</imdb>
<darsteller> Masatoshi Nagase, Takako Matsu, Hidetaka Yoshioka</darsteller>
<plot>Japan im 19. Jahrhundert: Die beiden Samurai Munezo und Samon nehmen Abschied von ihrem Freund Yaichiro, der einen hohen Posten im entfernten Edo erhalten hat. Als ein Aufstand in Edo ausbricht, in dem Yaichiro verwickelt ist, wird dieser als Gefangener in seine alte Heimat zurückgeschickt. Ausgerechnet Munezo ist es, der auserwählt wird, mit ihm ein Duell auf Leben und Tod zu führen.</plot>
<fsk>16</fsk>
<code>tt0442286</code>
<trailer>plugin://plugin.video.youtube/?action=play_video&amp;videoid=V33a3yQIc-8&amp;hd=1</trailer>
</item>
<item>
<title>Lucky Luke Go West</title>
<link>http://vidplay.net/v8sxiyrdfzyx</link>
<link>http://www.mightyupload.com/embed-h186ckcqblap-645x353.html</link>
<thumbnail>http://images.cinefacts.de/thumbs/LuckyLukeGoWest-Cover-192422.jpg</thumbnail>
<fanart>http://d3gtl9l2a4fn1j.cloudfront.net/t/p/original/9DIvuL3QpPKVnlftp89BqUnkBDA.jpg</fanart>
<imdb>5.8</imdb>
<darsteller></darsteller>
<plot>Die Daltons haben Pech gehabt. Wieder mal. Diesmal war nicht nur Lucky Lukes Schatten schneller, sondern auch der ungerührt lässige Cowboy selbst, der den neuesten Raubzug der notorischen Gauner in New York durchkreuzt und das Quartett dingfest macht. Dann wendet sich eine Gruppe von Siedlern an Lucky Luke: Er soll sie als Retter in der Not einmal quer durch Amerika führen, durch Indianergebiet, zu einem Stück Land an er Westküste, das ihnen von dem undurchschaubaren Grundbesitzer Crook versprochen wurde. Der Haken: Ihnen bleiben nur 80 Tage, sonst verfallen alle Rechte. Lucky Luke hat keine Minute zu verlieren und bricht sofort mit den Siedlern auf, die Daltons immer im Schlepptau. Er weiß nicht, dass Crook alles unternehmen wird, dass der Trek niemals ankommen wird – und dass die Daltons die Beute aus ihrem Raubzug in einem Wagen der Siedler versteckt haben. Es gibt viel zu tun, Lucky Luke packt es an… Endlich! Lucky Luke ist wieder da – in seinem größten, witzigsten und aufregendsten Zeichentrickabenteuer bislang. Mit dabei sind – wie könnte es anders sein – die Dalton- Brüder, die dem Cowboy wieder einmal das Leben schwer machen. Aber wer schneller zieht als sein Schatten, der kriegt auch Joe und Co. in den Griff. Garantiert!</plot>
<fsk>0</fsk>
<code>tt0792992</code>
<trailer>plugin://plugin.video.youtube/?action=play_video&amp;videoid=H4ZyFJSXzLc&amp;hd=1</trailer>
</item>
<item>
<title>Bounty Killer (2013)</title>
<link>http://vidplay.net/phd9ryzinjeo</link>
<link>http://www.mightyupload.com/embed-0xngmeqch6kp-645x353.html</link>
<thumbnail>http://s1.directupload.net/images/131122/yso59r2j.jpg</thumbnail>
<fanart>http://d3gtl9l2a4fn1j.cloudfront.net/t/p/original/9bxgzFuIAw5TaJhnYLpNHnIrZwo.jpg</fanart>
<imdb>4.8</imdb>
<darsteller> Matthew Marsden, Kristanna Loken, Christian Pitre</darsteller>
<plot>Im Jahr 2042 wurde die Welt durch die sogenannten Corporate Wars, welche von gierigen Geschäftsmännern eingefädelt wurden, zerstört. Doch der Profit für die Reichen hat die restliche Menschheit viel gekostet und die Überlebenden unter der verarmten Bevölkerung machen beinahe alles für Geld. Der Kopfgeldjäger Drifter (Matthew Marsden) reist mit seiner jungen Rivalin Mary Death (Christian Pitre) durch die Wüste, gemeinsam sind sie auf der Suche nach jenen Männern, die die Apokalypse herbeigeführt haben, denn sie sinnen auf Rache.</plot>
<fsk>18</fsk>
<code>tt2369396</code>
<trailer>plugin://plugin.video.youtube/?action=play_video&amp;videoid=nqbYAVZPpEE&amp;hd=1</trailer>
</item>
<item>
<title>Das Wunder von New York (2013)</title>
<link>http://vidplay.net/h2nnc5gm0gq8</link>
<link>http://www.mightyupload.com/embed-wqrrgmh7d1qx-645x353.html</link>
<thumbnail>http://images.cinefacts.de/thumbs/4020628900144-Wunder-von-New-York.jpg</thumbnail>
<fanart>http://d3gtl9l2a4fn1j.cloudfront.net/t/p/original/f9mBZBW31UBEKl7rjZqvr6JWaSi.jpg</fanart>
<imdb>5.4</imdb>
<darsteller> Paul Giamatti, Paul Rudd, Sally Hawkins</darsteller>
<plot>Dennis (Paul Giamatti) wird endlich aus dem Gefängnis entlassen und will nach Hause zurückkehren. Als er jedoch erfährt, dass seine Ex-Frau Therese (Amy Landecker) ihrer gemeinsamen Tochter erzählt hat, er sei hinter schwedischen Gardinen verstorben, hat er keine Ahnung, wie es mit ihm weitergehen soll. Bei seinem früheren besten Kumpel, dem nicht belangten Kleinganoven Rene (Paul Rudd), kann er auch nicht unterkommen, da dieser mittlerweile mit Therese zusammenlebt. Dennis ist derweil völlig planlos, hat weder einen Job noch ein festes Zuhause. Dann beschließt er, in New York Weihnachtsbäume zu verkaufen, da die Festtage bald bevorstehen. Rene hat Schuldgefühle und begleitet Dennis deshalb. Das harte Leben im gemieteten Holz-Anhänger, das von Kälte, Schlafmangel und Hunger geprägt ist, bringt die beiden Kumpel einander wieder näher. Aber erst durch die schöne Zahnarztfrau Olga (Sally Hawkins) begreifen sie die wahre Bedeutung der Feiertage und bekommen die Gelegenheit, ihr früheres Leben hinter sich zu lassen.</plot>
<fsk>6</fsk>
<code>tt1462901</code>
<trailer>plugin://plugin.video.youtube/?action=play_video&amp;videoid=KTKvpbA_aMk&amp;hd=1</trailer>
</item>
<item>
<title>Crush Gefährliches Verlangen (2013)</title>
<link>http://vidplay.net/fqx6tikku4mt</link>
<link>http://www.mightyupload.com/embed-tnkrwgqr58gc-645x353.html</link>
<thumbnail>http://s14.directupload.net/images/131122/qq4iydmc.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<imdb>6.5</imdb>
<darsteller> Sarah Bolger, Lucas Till, Caitriona Balfe</darsteller>
<plot>Highschool-Schwarm Scott (Lucas Till) scheint alles zu haben, was sich ein Teenager von heute nur wünschen kann: Der Senkrechtstarter sieht nicht nur extrem gut aus, sondern steht auch bei seinen Mitschülern auf der Beliebtheitsskala ganz weit oben. Und dann gibt es da noch eine heimliche Verehrerin, deren offensichtliche Zuneigung dem sportlichen Jungspund anfangs sehr schmeichelt. Doch was passiert, wenn aus einer harmlosen Schwärmerei ganz plötzlich eine überaus ernste, gar tödliche Angelegenheit wird? Scott beginnt sich zu fragen, wer dahinterstecken könnte. Handelt es sich um seine langjährige platonische Freundin Jules (Sarah Bolger) oder vielleicht um Bess (Crystal Reed), eine schüchterne Klassenkameradin, die zunehmend eifersüchtig auf seine Freundschaft zu Jules reagiert? Auch Jeffrey (Reid Ewing) ist ein denkbarer Kandidat, hat seine unerwiderte Liebe zu Bess doch so manche Obsession ans Tageslicht gebracht. Im Grunde weiß Scott nur eines mit Sicherheit: Die Zeit drängt und die Identität des psychopatischen Stalkers muss aufgedeckt werden, ehe es zu spät ist.</plot>
<fsk>16</fsk>
<code>tt2093977</code>
<trailer>plugin://plugin.video.youtube/?action=play_video&amp;videoid=P06ZR18hBYw&amp;hd=1</trailer>
</item>
<item>
<title>Into the Cold Zu Fuss zum Nordpol</title>
<link>http://vidplay.net/ul30hc7g7yji</link>
<link>http://www.mightyupload.com/embed-s7av0tximxdh-645x353.html</link>
<thumbnail>http://s14.directupload.net/images/131123/3u2hhcr8.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<imdb>7.8</imdb>
<darsteller> Sebastian Copeland, Keith Heger</darsteller>
<plot>1909 erreichte Robert Peary als erster Mensch den Nordpol – 100 Jahre später treten Sebastian Copeland und Keith Heger in die Fußstapfen des umstrittenen Polarforschers. INTO THE COLD – Zu Fuß zum Nordpol ist die atemberaubende Dokumentation über ihre kräftezehrende, zutiefst beeindruckende und lebensgefährliche Reise zum nördlichsten Punkt der Erde. Eindringlich bebildert der Film das harte Training und die anschließende waghalsige zweimonatige Expedition der beiden unermüdlichen Männer, die insgesamt über 400 Meilen zu Fuß in tiefsten Minusgraden und bei unmenschlichen Witterungsbedingungen zurücklegten. Mit spektakulären Landschaftsaufnahmen, die eine schwindende Welt fernab von unserer Vorstellung zeigen, ist INTO THE COLD – Zu Fuß zum Nordpol (Original: Into the Cold : A Journey to the Soul) eine überwältigende Dokumentation die unter die Haut geht und dort bleibt.</plot>
<fsk>6</fsk>
<code>tt1567344</code>
<trailer></trailer>
</item>
<item>
<title>Fink!</title>
<link>http://vidplay.net/7nhf0ei62pkd</link>
<link>http://www.mightyupload.com/embed-dyl2vmrog3oa-645x353.html</link>
<thumbnail>http://s14.directupload.net/images/131123/ql2xgklp.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<imdb>5.4</imdb>
<darsteller> Sam Worthington, Steve Bastoni, John Boxer</darsteller>
<plot>Drei arbeitsscheue Dummköpfe, die sich bislang mit Sozialbetrug mehr schlecht als recht über Wasser hielten, erwarten einen Job als Putzmannen und landen bei einem sadistischen Gangsterboss, der einen “Cleaner” bestellte. Das Missverständnis hat allerhand unschöne Folgen, besonders, als die echten Killer auf den Plan treten. Doch auch die neigen zu voreiligen Entscheidungen und nehmen es mit ihren Zielpersonen nicht so genau. So kommt es, dass viele Leute das Zeitliche segnen, nur nicht jener Mann, wegen dem die ganze Aufregung herrscht. Besagter Herr, wegen dem die Aufregung herrscht, heißt mit bürgerlichem Schauspielernamen Sam Worthington und hat, seit er in diesem australischen Gangsterfilm mit der Frau vom Boss schlief, Hauptrollen gespielt in gefühlt einem halben Dutzend Hollywood-Blockbuster von “Terminator: Die Erlösung” über “Kampf der Titanen” bis zu “Avatar”. Keine schlechte Zugnummer also für diesen etwas umständlich verschachtelten, mit schwarzem Humor getränkten Low-Budget-Thriller um Gangster, deren kleine Missgeschicke stets zuverlässig in größere münden.</plot>
<fsk>16</fsk>
<code>tt0447635</code>
<trailer>plugin://plugin.video.youtube/?action=play_video&amp;videoid=9bEkUhLdQhY&amp;hd=1</trailer>
</item>
<item>
<title>Phantom (2013)</title>
<link>http://vidplay.net/4ss9xoakg5x6</link>
<link>http://www.mightyupload.com/embed-3u3i5odc140v-645x353.html</link>
<thumbnail>http://images.cinefacts.de/thumbs/Phantom_dvd_cover.jpg</thumbnail>
<fanart>http://d3gtl9l2a4fn1j.cloudfront.net/t/p/original/7SrkmHASLU4H4zV5TNdkwL1dW5Z.jpg</fanart>
<imdb>5.7</imdb>
<darsteller> Ed Harris, Julian Adams, David Duchovny</darsteller>
<plot>Demi Zubov (Ed Harris) ist ein alter Hase des Militärs und schon seit einer halben Ewigkeit U-Boot-Kapitän. Er zeichnet sich durch seine Verlässlichkeit und Loyalität aus. Allerdings leidet er aufgrund vergangener Ereignisse unter traumatischen Wahnvorstellungen, die seine Wahrnehmung der Realität stark beeinträchtigen. Als er Frau und Tochter zurücklassen und eine geheime Mission auf einem Atom-U-Boot antreten muss, wird er von seiner Vergangenheit verfolgt und von einer verbrecherischen KGB-Gruppe unter Leitung von Bruni (David Duchovny) herausgefordert, deren Ziel es ist, die Kontrolle des U-Boots sowie die Atomwaffe an sich zu reißen. Mit dem Schicksal der Menschheit in seinen Händen findet Zubov zu allem Überfluss auch noch heraus, dass er für eben diese Mission ausgewählt wurde, um daran zu scheitern. Doch für Selbstzweifel ist keine Zeit, denn eine Meuterei steht bevor…</plot>
<fsk>12</fsk>
<code>tt1922685</code>
<trailer>plugin://plugin.video.youtube/?action=play_video&amp;videoid=mcKngrok46E&amp;hd=1</trailer>
</item>
<item>
<title>Saving Santa (2013)</title>
<link>http://vidplay.net/a3i5ppwqf2vp</link>
<link>http://www.mightyupload.com/embed-tw7xkex6cig1-645x353.html</link>
<thumbnail>http://s14.directupload.net/images/131123/nrjrbm37.jpg</thumbnail>
<fanart>http://d3gtl9l2a4fn1j.cloudfront.net/t/p/original/daZN4XfgtcC2tJA36HIfc9MQRAH.jpg</fanart>
<imdb>8.2</imdb>
<darsteller> Martin Freeman, Tim Curry, Tim Conway</darsteller>
<plot>Das Abenteuer einer zeitreisenden, tollpatschigen Elfe, welche Weihnachten retten muss! Bernard ist eine Elfe, die alles vermasselt. Eines schönen Morgens zeigt ihm der Weihnachtsmann die geheime Zeitmaschine auf seinem Schlitten. Die Probleme beginnen jedoch, als eine Armee zum Nordpol aufbricht, um die begehrte Zeitmaschine zu suchen. Wenn die Welt erfahren würde, wo diese Maschine genau versteckt ist, könnte es für alle Zeiten Weihnachten ruinieren. Für Bernard beginnt ein Wettlauf gegen die Zeit.</plot>
<fsk>6</fsk>
<code>tt2204315</code>
<trailer>plugin://plugin.video.youtube/?action=play_video&amp;videoid=BMs_rUDILf4&amp;hd=1</trailer>
</item>
<item>
<title>I Spit on Your Grave 2 Uncut (2013)</title>
<link>http://vidplay.net/edvnq9up37sb</link>
<link>http://www.mightyupload.com/embed-o2rglwg4l31n-645x353.html</link>
<thumbnail>http://s1.directupload.net/images/131124/t7bm26ty.jpg</thumbnail>
<fanart>http://d3gtl9l2a4fn1j.cloudfront.net/t/p/original/prKlrOROVy007YqUTcIBrkKzUKt.jpg</fanart>
<imdb>5.5</imdb>
<darsteller> Jemma Dallender, Yavor Baharov, Joe Absolom</darsteller>
<plot>Die hübsche Kellnerin Katie versucht sich in New York nebenher als Fotomodel. Als sie an einen dubiosen Fotografen und sein Team gerät, befällt sie ein ungutes Gefühl und sie bricht die Foto-Session ab. Doch ihre Ängste bewahrheiten sich, als einer der Männer eines Nachts in ihr Haus eindringt und sie brutal vergewaltigt. Um die Tat zu vertuschen, verschleppen er und die anderen Männer Katie nach Bulgarien. Eingesperrt in einem dunklen Keller wird sie als Sexsklave missbraucht. Doch Katie kann eines Tages flüchten und schwört grausame Rache an ihren Peinigern, die keiner von ihnen überleben wird.</plot>
<fsk>18</fsk>
<code>tt2537176</code>
<trailer>plugin://plugin.video.youtube/?action=play_video&amp;videoid=kZJkZgvKNdQ&amp;hd=1</trailer>
</item>
<item>
<title>Machete</title>
<link>http://vidplay.net/6alq2y92iikk</link>
<link>http://www.mightyupload.com/embed-9nphuwwhc5bl-645x353.html</link>
<thumbnail>http://images.cinefacts.de/thumbs/Machete-Cover-202840.jpg</thumbnail>
<fanart>http://d3gtl9l2a4fn1j.cloudfront.net/t/p/original/qayeOS1ySq99RmGKiELH7sCOLpv.jpg</fanart>
<imdb>6.7</imdb>
<darsteller> Danny Trejo, Michelle Rodriguez, Robert De Niro</darsteller>
<plot>Machete (Danny Trejo) hat nichts mehr zu verlieren. Drogenkönig Torrez (Steven Seagal) tötet seine Familie und beinahe auch ihn selbst, weil er ihm als gefürchteter Ermittler der mexikanischen Bundespolizei gefährlich nahe gekommen war. Machete flüchtet nach Texas, um seine Vergangenheit hinter sich zu lassen. Doch er findet sich wieder in einem Netz aus Korruption und Betrug…</plot>
<fsk>18</fsk>
<code>tt0985694</code>
<trailer>plugin://plugin.video.youtube/?action=play_video&amp;videoid=M9-LR9hKTtI&amp;hd=1</trailer>
</item>
<item>
<title>Spion wider Willen</title>
<link>http://vidplay.net/pnlxbnrpwkkp</link>
<link>http://www.mightyupload.com/embed-0haz5h1kpv51-645x353.html</link>
<thumbnail>http://images.cinefacts.de/thumbs/SpionwiderWillen-Cover-116461.jpg</thumbnail>
<fanart>http://d3gtl9l2a4fn1j.cloudfront.net/t/p/original/45qK9XdMZH9iEKZh1twWhbuj2tr.jpg</fanart>
<imdb>5.7</imdb>
<darsteller> Jackie Chan, Min Kim, Eric Tsang</darsteller>
<plot>Ein Sportartikelvertreter greift mutig in einen Bankraub ein und wird von einem koreanischen Ex-Agenten kontaktiert, der vorgibt, in ihm seinen verschollenen Sohn erkannt zu haben. Bald ist der Mann in eine internationale Intrige verstrickt, in deren Verlauf nicht nur konventionelles kriminelles Potenzial an den Mann gebracht wird, sondern auch Killerviren eine maßgebliche Rolle spielen.</plot>
<fsk>16</fsk>
<code>tt0271946</code>
<trailer>plugin://plugin.video.youtube/?action=play_video&amp;videoid=k5PWj224I_0&amp;hd=1</trailer>
</item>
<item>
<title>One Piece Movie Film Z (2012)</title>
<link>http://vidplay.net/ubdfbe27re5c</link>
<link>http://www.mightyupload.com/embed-a1juu9k1b6cy-645x353.html</link>
<thumbnail>http://s1.directupload.net/images/131124/986g286p.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<imdb>7.7</imdb>
<darsteller> Mayumi Tanaka, Kazuya Nakai, Akemi Okamura</darsteller>
<plot>Auch in der Neuen Welt genießen Ruffy und seine Crew das Piratenleben in vollen Zügen - abgesehen natürlich von dem ständigen Lärm an Bord. Nur einer gönnt ihnen das leider gar nicht. Der ehemalige Marineadmiral Zephyr, mittlerweile besser bekannt als Z, hasst Piraten abgrundtief. Deshalb hat er beschlossen, alle Seeräuber endgültig im Meer zu versenken - und nebenbei gleich die komplette Neue Welt zu zerstören. Mithilfe der gestohlenen Dyna Rocks muss er nur noch einen der sogenannten Endpunkte in die Luft jagen, dann sind die Piraten für immer Geschichte. Während die Marine vergeblich versucht ihren einstigen Admiral aufzuhalten, interessiert sich Ruffy eigentlich nur für eins: seinen Strohhut von Z zurückzuholen.</plot>
<fsk>12</fsk>
<code>tt2375379</code>
<trailer>plugin://plugin.video.youtube/?action=play_video&amp;videoid=FfvucM2zrso&amp;hd=1</trailer>
</item>
<item>
<title>K9 Das grosse Weihnachtsabenteuer (2013)</title>
<link>http://vidplay.net/6r0jw1iuwwnn</link>
<link>http://www.mightyupload.com/embed-pwzachfvhayh-645x353.html</link>
<thumbnail>http://images.cinefacts.de/thumbs/K9-Weihnachtsabenteuer_dvd_cover.jpg</thumbnail>
<fanart>http://d3gtl9l2a4fn1j.cloudfront.net/t/p/original/mYgxI0Xi8nhopN0i1gis13GDf3c.jpg</fanart>
<imdb>7.4</imdb>
<darsteller> Luke Perry, Ariana Bagley, Cate Allen</darsteller>
<plot>Zwei erfolglose Ganoven (u.a. Taylor Negron) schaffen es trotz eigenen Unvermögens die Posten zweier Wachmänner zu ergattern, die die örtliche Bank beschützen sollen. Natürlich verfolgen die Kriminellen ganz andere Ziele. Sie lauern auf eine günstige Gelegenheit, um sich die Geldberge anzueignen. Zudem steht in der Bank ein großer Glaskasten voller Weihnachtsspenden, auf den sie besonders ein Auge geworfen haben. Das Geld wurde mühevoll von Kassie (Ariana Bagely) und ihren Freunden aus dem Kinderchor gesammelt, um auch Bedürftigen ein frohes Fest zu bereiten. Zum Glück bekommen die Kinder Wind von den Plänen der beiden falschen Wachmänner. So planen sie eine Rettungsaktion, auf der sie von Kassies neuem Hund Scoot begleitet werden. Jener war einst ein Polizeihund und hatte bereits in der Vergangenheit Bekanntschaft mit den beiden Gangstern gemacht…</plot>
<fsk>6</fsk>
<code>tt2406468</code>
<trailer>plugin://plugin.video.youtube/?action=play_video&amp;videoid=0HesozINZNQ&amp;hd=1</trailer>
</item>
<item>
<title>Bela Kiss Prologue (2013)</title>
<link>http://vidplay.net/gkudkv724dbv</link>
<link>http://www.mightyupload.com/embed-xaysym79ri0m-645x353.html</link>
<thumbnail>http://images.cinefacts.de/thumbs/Bela-Kiss-Poster.jpg</thumbnail>
<fanart>http://d3gtl9l2a4fn1j.cloudfront.net/t/p/original/88uFvCHKHFKMilc2TiJ6yy2lDuY.jpg</fanart>
<imdb>5.8</imdb>
<darsteller> Kristina Klebe, Rudolf Martin, Fabian Stumm</darsteller>
<plot>Béla Kiss (Rudolf Martin) war ein ungarischer Serienmörder, dem die grausamen Morde an mindestens 23 jungen Frauen zugeschrieben werden. Die blutleeren Leichname seiner Opfer lagerte er in großen Metallbehältern auf seinem Grundstück in Akohol ein. Er selbst konnte jedoch nie gefasst werden und sein Schicksal blieb ungeklärt. Knapp 100 Jahre später: Fünf Bankräuber suchen auf ihrer Flucht vor der Polizei einen Unterschlupf in einem abgelegenen Hotel im Wald. Dort werden sie Zeugen grausamer Ereignisse, welche eine Brücke in die Vergangenheit schlagen. Der vermeintlich sichere Ort entwickelt sich schon bald zu einem Albtraum für die Gruppe und eine zentrale Frage wird aufgeworfen: Ist Béla Kiss noch am Leben? Die Polizei scheint nun nicht mehr das größte Problem der Flüchtigen zu sein...</plot>
<fsk>18</fsk>
<code>tt1830495</code>
<trailer>plugin://plugin.video.youtube/?action=play_video&amp;videoid=0O2AAw3gF9c&amp;hd=1</trailer>
</item>
<item>
<title>Road House</title>
<link>http://vidplay.net/ynu7bzqlbt1g</link>
<link>http://www.mightyupload.com/embed-yvohz6mf9gb8-645x353.html</link>
<thumbnail>http://images.cinefacts.de/thumbs/RoadHouse-Cover-122188.jpg</thumbnail>
<fanart>http://d3gtl9l2a4fn1j.cloudfront.net/t/p/original/dGefBlufvQyXsEvVCQCAmhYU2Iu.jpg</fanart>
<imdb>6.2</imdb>
<darsteller> Patrick Swayze, Kelly Lynch, Sam Elliott</darsteller>
<plot>Ein heruntergekommener Nachtclub in einer amerikanischen Kleinstadt der 80er Jahre: Hier arbeitet Dalton (Patrick Swayze) als Rausschmeißer. Dalton sieht gut aus, hat einen Uni-Abschluss in Philosophie und kann perfekt Karate – kein Wunder, dass die schöne Dr. Elizabeth Clay (Kelly Lynch) sich zu ihm hingezogen fühlt. Doch da ist noch ihr Ex-Freund: der skrupellose Brad Wesley (Ben Gazzara), der mit seiner Bande die Stadt unsicher macht und nicht daran denkt, Dalton das Feld kampflos zu überlassen.</plot>
<fsk>18</fsk>
<code>tt0098206</code>
<trailer>plugin://plugin.video.youtube/?action=play_video&amp;videoid=xbGK9GSpNPU&amp;hd=1</trailer>
</item>
<item>
<title>Hatchet 3 UNRATED (2013)</title>
<link>http://vidplay.net/16d5ysesuhn1</link>
<link>http://www.mightyupload.com/embed-cbndtpha58pa-645x353.html</link>
<thumbnail>http://s14.directupload.net/images/131125/mroikmxp.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<imdb>5.5</imdb>
<darsteller> Danielle Harris, Kane Hodder, Zach Galligan</darsteller>
<plot>Nachdem Marybeth Victor Crowley getötet hat, wird sie in eine naheliegende Polizeistation gebracht, wo der Verdacht bezüglich der grausamen Morde direkt auf sie fällt. Währenddessen werden die leblosen Überreste Victor Crowleys von einem SWAT-Team geborgen. Doch der Geist des Killers kehrt zurück und holt sich neue Opfer. Zusammen mit der Journalistin Amanda muss Marybeth nun die Asche von Crowleys Vater finden, die dem Spuk endlich ein Ende bereiten soll...</plot>
<fsk>18</fsk>
<code>tt1870419</code>
<trailer>plugin://plugin.video.youtube/?action=play_video&amp;videoid=OmhUW6DKQBA&amp;hd=1</trailer>
</item>
<item>
<title>Requiem for a Dream</title>
<link>http://vidplay.net/2zl420qzlqrm</link>
<link>http://www.mightyupload.com/embed-00lheqbrtot2-645x353.html</link>
<thumbnail>http://images.cinefacts.de/thumbs/RequiemforaDream-Cover-116370.jpg</thumbnail>
<fanart>http://d3gtl9l2a4fn1j.cloudfront.net/t/p/original/4xwwVbTyEqzFdiX2kop1rSTX9dR.jpg</fanart>
<imdb>8.4</imdb>
<darsteller> Ellen Burstyn, Jared Leto, Jennifer Connelly</darsteller>
<plot>Hausfrau Sara ist ein TV- und Naschwerk-Junkie. Als sie (fälschlicherweise) annimmt, in einer beliebten Quizshow auftreten zu dürfen, kommen auch noch radikale Appetitzügler hinzu. Sohn Harry ist viel zu sehr damit beschäftigt, den eigenen Kokain- und Heroinkonsum zu koordinieren, als dass ihm Muttis dramatische Veränderung sonderlich auffiele. Als er und sein dealender Kumpel Tyrone ein dickes Ding aushecken, bleibt nicht nur die Beziehung zur (ebenfalls drogensüchtigen) Freundin auf der Strecke.</plot>
<fsk>12</fsk>
<code>tt0180093</code>
<trailer>plugin://plugin.video.youtube/?action=play_video&amp;videoid=lgo3Hb5vWLE&amp;hd=1</trailer>
</item>
<item>
<title>Drei Amigos! REMASTER</title>
<link>http://vidplay.net/f4rba9icqd0y</link>
<link>http://www.mightyupload.com/embed-12m2xr2kxyn1-645x353.html</link>
<thumbnail>http://images.cinefacts.de/thumbs/DiedreiAmigos-Cover-125646.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<imdb>6.2</imdb>
<darsteller> Steve Martin, Chevy Chase, Martin Short</darsteller>
<plot>Mexiko zur Stummfilmzeit: Die hübsche Carmen kriegt große Augen, als sie im Kino den Abenteuern der Drei Amigos (Chevy Chase, Steve Martin, Martin Short) folgt. Sie schickt den Männern ein Telegramm mit der Bitte, ihr Heimatdorf, das von Banditen terrorisiert wird, zu befreien. Die drei Amigos kommen tatsächlich zu Hilfe. Und sorgen erst mal für Chaos. - Liebevolle Hommage an den guten alten Kintopp.</plot>
<fsk>12</fsk>
<code>tt0092086</code>
<trailer>plugin://plugin.video.youtube/?action=play_video&amp;videoid=WUTl8DSYUQA&amp;hd=1</trailer>
</item>
<item>
<title>Bloody Lizzie (2013)</title>
<link>http://vidplay.net/hw1ogpe0k5at</link>
<link>http://www.mightyupload.com/embed-3vnmh84zxa8a-645x353.html</link>
<thumbnail>http://www.bilder-upload.eu/upload/1975e1-1385475365.jpg</thumbnail>
<fanart>http://d3gtl9l2a4fn1j.cloudfront.net/t/p/original/aJEqu3pRKDubVWIvAk8w1qSx18a.jpg</fanart>
<imdb>2.7</imdb>
<darsteller> Caitlin Carmichael, Amanda Baker, Corbin Bernsen</darsteller>
<plot>Lizzie Allen (Amanda Baker) leidet auf Grund eines traumatischen Kindheitserlebnisses unter Amnesie. Mit Hilfe des Psychiaters Dr. Fredricks (Corbin Bernsen) möchte sie sich an ihre Jugendzeit und den frühen Tod ihrer Eltern zurückerinnern. Sie hofft dadurch den Grund für ihren Gedächtnisverlust erkennen zu können. Als sie dazu in das ihr vererbte Elternhaus zurückkehrt und ihre Medikamente absetzt wird sie plötzlich von schrecklichen Alpträumen geplagt. Lizzie beginnt in das Leben der Familie Borden einzutauchen, die früher hier gelebt hat und deren Tochter angeblich ihre Eltern mit einer Axt ermordet haben soll. Lizzie zieht sich zurück, distanziert sich von ihrem Freund (Leif Holt) und nach und nach verschwimmen die Grenzen zwischen Vergangenheit und Gegenwart immer mehr. Anscheinend sind nicht alle Ereignisse und Visionen ihre eigenen, denn der Geist von Lizzie Borden will Rache.</plot>
<fsk>18</fsk>
<code>tt1582213</code>
<trailer>plugin://plugin.video.youtube/?action=play_video&amp;videoid=v5ba7yMNjZs&amp;hd=1</trailer>
</item>
<item>
<title>Der kleine Zappelphilipp - Meine Welt ist bunt und dreht sich</title>
<link>http://vidplay.net/7pz5v8a3hg1y</link>
<link>http://www.mightyupload.com/embed-46fw0nhkvcw0-645x353.html</link>
<thumbnail>http://www.bilder-upload.eu/upload/27fd0f-1385475996.jpg</thumbnail>
<fanart>http://d3gtl9l2a4fn1j.cloudfront.net/t/p/original/lhHkm2GIO3myicZj9awIO59HgUg.jpg</fanart>
<imdb>6.5</imdb>
<darsteller> Coen van Overdam, Katja Herbers, Tjebbo Gerritsma</darsteller>
<plot>Bram (Coen van Overdam) kann vieles, nur Stillsitzen kann er nicht. In seinen ersten sieben Jahren hat er schon eine Menge Wissen angehäuft und noch viel mehr Fragen. In seinem Erfindungsnotizbuch ist die Toilette auf Platz 85 und der Gameboy auf Platz 25. Als er in die erste Klasse kommt, fangen aber auch schnell die ersten Problemen an. Seine lebhafte Fantasie und die Hyperaktivität gefallen dem strengen Lehrer Fisch gar nicht. Nach einer Beschwerde aus der Schule fangen die Eltern an den Brams Tagesablauf durchzustrukturieren. Doch anstatt Ruhe und Stabilität breiten sich erste Anzeichen von Frustration und Gewalt in ihm aus. Es geht sogar soweit, dass er überlegt abzuhauen. Am totalen Tiefpunkt angelangt, passiert etwas Unerwartetes: Herr Fisch hat sich ein Bein gebrochen und ist von der Schule freigestellt. Wird der neue Lehrer mit Brams Konzentrationsschwäche umgehen können?</plot>
<fsk>6</fsk>
<code>tt2243189</code>
<trailer>plugin://plugin.video.youtube/?action=play_video&amp;videoid=fzHUviqODlM&amp;hd=1</trailer>
</item>
<item>
<title>Mary Poppins (1964)</title>
<link>http://vidplay.net/ute9gdspxw9k</link>
<link>http://www.mightyupload.com/embed-tdwqh71pn1r0-645x353.html</link>
<thumbnail>http://images.cinefacts.de/thumbs/MaryPoppins-Cover-183388.jpg</thumbnail>
<fanart>http://d3gtl9l2a4fn1j.cloudfront.net/t/p/original/7DbgR36Sct5gcyEAzoM8bqiTYUV.jpg</fanart>
<imdb>7.7</imdb>
<darsteller> Julie Andrews, Dick Van Dyke, David Tomlinson</darsteller>
<plot>Kindsein ist manchmal gar nicht so leicht. Besonders mit einem Vater, der nur an seine Bank-Karriere denkt, und mit einer Mutter, die ständig für die Frauenemanzipation auf die Straße geht. In solchen Fällen ist Mary Poppins, das außergewöhnlichste Kindermädchen der Welt, sofort zur Stelle. Mit einem Lachen wischt sie alle Kindersorgen von Jane und Michael Banks weg und nimmt die Geschwister mit auf die wundersamsten Ausflüge. Allerdings kann Mary Poppins nur bleiben, bis der Wind sich dreht. Und als Vater Banks mit seinen Kindern zum Drachensteigen in den Park geht, weiß sie, dass er sich gedreht hat…</plot>
<fsk>0</fsk>
<code>tt0058331</code>
<trailer>plugin://plugin.video.youtube/?action=play_video&amp;videoid=nOfH7uEojKk&amp;hd=1</trailer>
</item>
<item>
<title>Bube Dame König grAs</title>
<link>http://vidplay.net/bndafpjd50g5</link>
<link>http://www.mightyupload.com/embed-m7tpxtraca86-645x353.html</link>
<thumbnail>http://images.cinefacts.de/thumbs/BubeDameKniggrAs-Filmbild-14678.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<imdb>8.2</imdb>
<darsteller> Jason Flemyng, Dexter Fletcher, Nick Moran</darsteller>
<plot>Mit 100.000 Pfund steht der kleine Gauner Eddy beim Gangsterboß Harry in der Kreide und hat nur eine Woche Zeit, die Kohle zu beschaffen. In seiner Not beschließt Eddy, mit seinen Kumpels eine andere Bande um deren Drogengeld zu bringen ...</plot>
<fsk>16</fsk>
<code>tt0120735</code>
<trailer>plugin://plugin.video.youtube/?action=play_video&amp;videoid=I_4RcCMP3Fc&amp;hd=1</trailer>
</item>
<item>
<title>Kriegerin</title>
<link>http://vidplay.net/pbxnl71xhz8o</link>
<link>http://www.mightyupload.com/embed-gahu7ngr92fm-645x353.html</link>
<thumbnail>http://images.cinefacts.de/thumbs/Kriegerin-Filmbild-86210.jpg</thumbnail>
<fanart>http://d3gtl9l2a4fn1j.cloudfront.net/t/p/original/6YkTdgsYoAZHoOvWNtuoqIDs2b9.jpg</fanart>
<imdb>6.8</imdb>
<darsteller> Alina Levshin, Jella Haase, Sayed Ahmad</darsteller>
<plot>Die 20-jährige Marisa lebt bei ihrer Mutter in der ostdeutschen Provinz. Die Tätowierungen auf ihrem Körper zeigen ihre rechtsextreme Gesinnung. Mit ihrer Clique verprügelt sie Fahrgäste in einem Regionalzug, worauf ihr Freund Sandro, der Haupttäter, verhaftet wird. An einem Badesee kommt es zu einem Streit der Clique mit zwei jungen afghanischen Asylbewerbern. Voller Wut tritt einer von ihnen gegen den Außenspiegel von Marisas Auto. Marisa fährt dem Mofa der beiden nach und fegt es von der Straße. Später begegnet sie einem der Afghanen im Supermarkt. Rasul ist minderjährig und will nicht ins Jugendheim, sondern nach Schweden zu seinem Onkel, erzählt er Marisa und bittet sie um Hilfe. Inzwischen ist Sandro aus dem Gefängnis entlassen worden und hat sich eine Pistole gekauft.</plot>
<fsk>12</fsk>
<code>tt1890373</code>
<trailer>plugin://plugin.video.youtube/?action=play_video&amp;videoid=ZBHQQ5BVK-4&amp;hd=1</trailer>
</item>
<item>
<title>Insidious</title>
<link>http://vidplay.net/96mx09v05onv</link>
<link>http://www.mightyupload.com/embed-28937nd6ks9e-645x353.html</link>
<thumbnail>http://images.cinefacts.de/thumbs/Insidious-Cover-209038.jpg</thumbnail>
<fanart>http://d3gtl9l2a4fn1j.cloudfront.net/t/p/original/xVNR5eperbCm1DI1JfGhUXd4lqm.jpg</fanart>
<imdb>6.7</imdb>
<darsteller> Patrick Wilson, Rose Byrne, Ty Simpkins</darsteller>
<plot>Gemeinsam mit ihren drei Kindern ziehen Lehrer Josh Lambert (Patrick Wilson) und seine Frau Renai (Rose Byrne) in ein neues Haus, um sich einen lange gehegten Traum zu erfüllen. Zunächst bemerkt nur der achtjährige Sohn Dalton (Ty Simpkins), dass auf dem Speicher offenbar nicht mit rechten Dingen zugeht. Zunehmend häufen sich die rätselhaften Geschehnisse, und die anfangs skeptische Komponistin Renai muss feststellen, dass ihr neues Domizil von böswilligen Geistern heimgesucht wird. Nach einem Unfall fällt Dalton ins Koma, worauf die ratlosen Ärzte keine Antwort finden. Resigniert erkennen die Eltern, dass auch ein Umzug keine Lösung darstellt und ihnen die dunklen Mächte folgen. In seiner Verzweiflung wendet sich Josh an eine Expertin für übernatürliche Phänomene.</plot>
<fsk>16</fsk>
<code>tt1591095</code>
<trailer>plugin://plugin.video.youtube/?action=play_video&amp;videoid=h-RI4NFJlao&amp;hd=1</trailer>
</item>
<item>
<title>Bro' - Machete Meets Motocross</title>
<link>http://vidplay.net/9dm3a0e4c6q4</link>
<link>http://www.mightyupload.com/embed-57e88wsuxquq-645x353.html</link>
<thumbnail>http://www.bilder-upload.eu/upload/df5444-1385557625.jpg</thumbnail>
<fanart>http://d3gtl9l2a4fn1j.cloudfront.net/t/p/original/sRFcsjWmHNm2LRaunNLglUhqAp7.jpg</fanart>
<imdb>3.2</imdb>
<darsteller> D.J. Bennett, Jakob Bokulich, Mario Castillo</darsteller>
<plot>Jesse und Rudy (Beau Manley und Colin Morrison) sind beide passionierte Freestyle-Motocross-Fahrer. Als der junge und unscheinbare College-Student Johnny (Will Chavez) zu ihnen stößt, verändert sich sein Leben für immer. Zusammen mit den beiden Rowdys gerät er nämlich in eine ihm zuvor völlig unbekannte Welt, die allerhand Action zu bieten hat, aber auch voller Gefahren ist. Johnny wird in einen wahren Sog gezogen, in dem er mit allen möglichen Dingen in Berührung kommt: Gangs, Drogen, getunten Autos, heißen Frauen, dem großen Geld und natürlich den Cops. Er ist fasziniert von den neuen Möglichkeiten, die ihm dieses Leben bietet. Jeder Tag ist auf einmal ein großes Abenteuer. Doch wird er in dieser Welt der Biker auch wirklich dauerhaft bestehen können?</plot>
<fsk>16</fsk>
<code>tt1690540</code>
<trailer>plugin://plugin.video.youtube/?action=play_video&amp;videoid=4iihZk_Dukk&amp;hd=1</trailer>
</item>
<item>
<title>House of Good and Evil (2013)</title>
<link>http://vidplay.net/j4z6f3bqxz27</link>
<link>http://www.mightyupload.com/embed-mbeps4gzf1d5-645x353.html</link>
<thumbnail>http://www.bilder-upload.eu/upload/e1abac-1385558305.jpg</thumbnail>
<fanart>http://d3gtl9l2a4fn1j.cloudfront.net/t/p/original/wcdUkv8EBtv9x9n89MZueYIhVVK.jpg</fanart>
<imdb>4.9</imdb>
<darsteller> Rachel Marie Lewis, Christian Oliver, Marietta Marich</darsteller>
<plot>Nachdem sich eine Familientragödie in der Großstadt ereignet hat und ihr Leben beinahe völlig chaotisch werden lässt, beschließen Chris (Christian Oliver) und Maggie Conley (Rachel Marie Lewis) eine Hütte tief im Wald zu mieten, um ihre fast zerstörte Ehe zu retten. Schon bald müssen sie aber feststellen, dass auch das allmächtige Böse Gefallen an ihrem neuen Heim fernab jeglicher Zivilisation gefunden hat...</plot>
<fsk>18</fsk>
<code>tt1068953</code>
<trailer>plugin://plugin.video.youtube/?action=play_video&amp;videoid=CnrM4AXYCys&amp;hd=1</trailer>
</item>
<item>
<title>Mario Barth - Männer sind schuld, sagen die Frauen (2013)</title>
<link>http://vidplay.net/1jgu27xsb92h</link>
<link>http://www.mightyupload.com/embed-qp3s5fn22osm-645x353.html</link>
<thumbnail>http://www.bilder-upload.eu/upload/f2ee76-1385647328.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<imdb>0</imdb>
<darsteller> Mario Barth</darsteller>
<plot>Mit dem Titel seines aktuellen Programms "Männer sind schuld, sagen die Frauen" spricht Deutschlands erfolgreichster Comedian aus, was viele denken. Kein Wunder also, dass sich während der Tournee bereits mehr als 600.000 Zuschauer über Mario Barths augenzwinkernde Weisheiten kaputtgelacht haben. Seit 13 Jahren steht der waschechte Berliner auf der Bühne und füllt auch mit seinem vierten Bühnenprogramm in ganz Deutschland, Österreich und der Schweiz die größten Hallen und Arenen. Für alle, die nicht genug bekommen, wurde die Show in der Kölner Arena vor insgesamt 28.000 Zuschauern aufgezeichnet.</plot>
<fsk>0</fsk>
<code></code>
<trailer></trailer>
</item>
<item>
<title>1900 Novecento - Erster Akt (1976)</title>
<link>http://vidplay.net/ov8v47fpmnkm</link>
<link>http://www.mightyupload.com/embed-ednztv4znl0d-645x353.html</link>
<thumbnail>http://www.bilder-upload.eu/upload/15dd2e-1385649202.jpg</thumbnail>
<fanart>http://d3gtl9l2a4fn1j.cloudfront.net/t/p/original/aJqYVdHm1doOYZvhdwVlze2g1P.jpg</fanart>
<imdb>7.6</imdb>
<darsteller></darsteller>
<plot>Erster Akt: Gewalt, Macht, Leidenschaft - beginnt an einem Sommertag des Jahres 1900 auf einem großen Landgut in der Emilia Romagna: Der reiche Gutsbesitzer Alfredo Berlinghieri senior (Burt Lancaster, Das Urteil von Nürnberg) und sein armer Pächter Leo Dalco (Sterling Hayden, Der Pate) werden am gleichen Tag Großväter. Ihre Enkelsöhne wachsen gemeinsam auf, und auch als Erwachsene bleiben Alfredo junior (Robert De Niro) und Olmo (Gérard Depardieu, Der Mann mit der ei-sernen Maske) Freunde. Während Olmo sich für die Rechte der Landarbeiter einsetzt, amüsiert sich Alfredo mit seiner zukünftigen Braut Ada (Dominique Sanda, Der Zug). Die Gegensätze zwischen ihren so unterschiedlichen Welten spitzen sich aber zu, als Alfredos Vater einen faschistischen Gutsverwalter einstellt, den ebenso brutalen wie skrupellosen Attila (Donald Sutherland, Das dreckige Dutzend).</plot>
<fsk>16</fsk>
<code>tt0074084</code>
<trailer>plugin://plugin.video.youtube/?action=play_video&amp;videoid=eLNfHLL_myg&amp;hd=1</trailer>
</item>
<item>
<title>1900 Novecento - Zweiter Akt (1976)</title>
<link>http://vidplay.net/k8jtmif95j2o</link>
<link>http://www.mightyupload.com/embed-9u2q81u97qft-645x353.html</link>
<thumbnail>http://www.bilder-upload.eu/upload/15dd2e-1385649202.jpg</thumbnail>
<fanart>http://d3gtl9l2a4fn1j.cloudfront.net/t/p/original/aJqYVdHm1doOYZvhdwVlze2g1P.jpg</fanart>
<imdb>7.6</imdb>
<darsteller></darsteller>
<plot>Zweiter Akt: Kampf, Liebe, Hoffnung - schildert die Jahre des Faschismus von 1930 bis zum Kriegsende. Attila, der den Kommunisten Olmo hasst und verfolgt, wird immer mächtiger. Als Alfredo nach dem Tod seines Vaters das Gut übernimmt, wagt er es nicht, seinen Verwalter in die Schranken zu weisen. Ausgerechnet an Alfredos Hochzeitstag mit Ada stellt Attila dessen Freundschaft zu Olmo auf eine harte Probe. Dieser schließt sich den Partisanen an und kehrt 1945 auf das Gut zurück, um mit Attila abzurechnen.</plot>
<fsk>16</fsk>
<code>tt0074084</code>
<trailer>plugin://plugin.video.youtube/?action=play_video&amp;videoid=eLNfHLL_myg&amp;hd=1</trailer>
</item>
<item>
<title>Gangs of New York</title>
<link>http://vidplay.net/uqc3lscaaoc9</link>
<link>http://www.mightyupload.com/embed-qs68j24t4dz0-645x353.html</link>
<thumbnail>http://images.cinefacts.de/thumbs/GangsofNewYork-Cover-118926.jpg</thumbnail>
<fanart>http://d3gtl9l2a4fn1j.cloudfront.net/t/p/original/y98yFbVh8CjTzarMXbzueEwkHBw.jpg</fanart>
<imdb>6.5</imdb>
<darsteller> Leonardo DiCaprio, Cameron Diaz, Daniel Day-Lewis</darsteller>
<plot>New York Mitte des 19. Jahrhunderts: Zwei Männer betreten den Paradise Square. Hinter ihnen eine wogende Menge, rhythmisches Aufstampfen von Füßen, Waffen wirbeln durch die Luft, die Atmosphäre ist hasserfüllt. Priest Vallon (Liam Neeson), Anführer der irischen Dead Rabbits, und William Cutting, Bandenchef der Natives, wollen nur das Eine: Den Tod des Anderen. 16 Jahre später: Priest Vallons Sohn Amsterdam (Leonardo DiCaprio) kehrt zurück in das Elendsviertel Five Points. Er hat nur noch einen Gedanken im Kopf, sich an dem Mann rächen, der seinen Vater getötet hat: William Cutting, genannt Bill the Butcher. Amsterdam weiß, dass er zunächst das Vertrauen von Bill erlangen muss. Ein gefährliches Unterfangen, dass sich zuspitzt als er der verführerischen Taschendiebin Jenny Everdeane (Cameron Diaz) begegnet.</plot>
<fsk>16</fsk>
<code>tt0217505</code>
<trailer>plugin://plugin.video.youtube/?action=play_video&amp;videoid=1_CDJiYux1A&amp;hd=1</trailer>
</item>
<item>
<title>Odd Thomas (2013)</title>
<link>http://vidplay.net/7w3yaki28yh0</link>
<link>http://www.mightyupload.com/embed-v04im8pd849o-645x353.html</link>
<thumbnail>http://images.cinefacts.de/thumbs/Odd-Thomas_dvd_cover.jpg</thumbnail>
<fanart>http://d3gtl9l2a4fn1j.cloudfront.net/t/p/original/jNCMNFDK2zHdkVE0Dyqw4pRFftT.jpg</fanart>
<imdb>6.5</imdb>
<darsteller> Anton Yelchin, Ashley Sommers, Leonor Varela</darsteller>
<plot>Auf den ersten Blick wirkt Odd Thomas (Anton Yelchin) wie ein ganz normaler junger Mann. Er ist Imbisskoch in einem Schnellrestaurant und verliebt in die hübsche Stormy (Addison Timlin). Doch Odd hat ein besondere Gabe: Er kann die so genannten Bodachs sehen, Schattengestalten, die sich vom Unglück und Verderben der Menschen nähren. Besonders im Umfeld von Bösem tauchen die Kreaturen auf, bleiben jedoch für gewöhnliche Menschen unsichtbar. Odd kann nicht nur die Gestalten sehen, sondern auch mit Geistern kommunizieren und schlimmes Unheil vorausahnen. Eines Tages betritt ein Mann das Restaurant, um den sich so viele Bodachs tummeln, wie Odd es noch nie zuvor gesehen hat. Er mussden Fremden mit der Aura des Bösen mit allen Mitteln aufhalten, bevor das Grauen seinen Lauf nimmt…</plot>
<fsk>16</fsk>
<code>tt1767354</code>
<trailer>plugin://plugin.video.youtube/?action=play_video&amp;videoid=Bc3EbB2gFzU&amp;hd=1</trailer>
</item>
<item>
<title>28 Tage</title>
<link>http://vidplay.net/pl5dsxltvlbw</link>
<link>http://www.mightyupload.com/embed-kvlm9xbirnwb-645x353.html</link>
<thumbnail>http://images.cinefacts.de/thumbs/28Tage-Cover-107753.jpg</thumbnail>
<fanart>http://d3gtl9l2a4fn1j.cloudfront.net/t/p/original/lI39mS9ANlahs2uZ13kI99jAE04.jpg</fanart>
<imdb>5.8</imdb>
<darsteller> Sandra Bullock, Viggo Mortensen, Dominic West</darsteller>
<plot>Gwen Cummings (Sandra Bullock) hat ein ernstzunehmendes Problem: sich selbst. Die erfolgreiche Autorin und Regisseurin führt als Partygirl an der Seite ihres Lovers Jasper (Dominic West) ein Leben im Dauerrausch von Drogen, Sex und Alkohol. Ein Unfall-Skandal im Suff bei der Hochzeit ihrer Schwester bringt Gwen eine Zwangseinweisung in eine Reha-Klinik ein - und führt sie in die Konfrontation mit einer ganz neuen Erfahrung: Entzug inmitten eines Haufens sehr schräger Vögel, die so ganz anders sind als die locker-flippige Party-Meute, von der sie sonst umgeben ist. Anfänglich will Gwen die zahlreichen Verbote in der Klinik nicht hinnehmen. Und auf ihre Mitpatienten schaut sie mit Verachtung herab. Aber im Laufe der verordneten 28 Tage beginnt sie sich langsam zu verändern. Doch die wahre Herausforderung liegt noch vor ihr.</plot>
<fsk>12</fsk>
<code>tt0191754</code>
<trailer>plugin://plugin.video.youtube/?action=play_video&amp;videoid=Z46xmL6yzHo&amp;hd=1</trailer>
</item>
<item>
<title>F.B.I. (2012)</title>
<link>http://vidplay.net/88yfyerr1428</link>
<link>http://www.mightyupload.com/embed-h0cpl7pf2afa-645x353.html</link>
<thumbnail>http://s14.directupload.net/images/131129/japcyvsq.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<imdb>5.3</imdb>
<darsteller> Kad Merad, Olivier Baroux, Omar Sy</darsteller>
<plot>Die FBI-Agenten Richard Bullit und Douglas Riper haben zweifellos ihre besten Jahre längst hinter sich. Sie sind seit Jahren zerstritten, seitdem Riper seinem Freund die Frau ausgespannt hat. Von dieser längst verlassen, erfährt Riper eines Tages, dass ein alter Fall der Ex-Partner wieder aufgerollt wird. Nun müssen sich die Beiden wieder zusammenraufen - nicht ahnend, dass sie in eine hinterhältige Falle tappen. Bald sind sie die Einzigen, die von einem geplanten Anschlag auf die US-Präsidentin wissen. Und das ist erst der Anfang...</plot>
<fsk>12</fsk>
<code>tt2342207</code>
<trailer>plugin://plugin.video.youtube/?action=play_video&amp;videoid=h7ksvpz0q04&amp;hd=1</trailer>
</item>
<item>
<title>Shaolin Die Rache mit der Todeshand</title>
<link>http://vidplay.net/j58x5dh9trvs</link>
<link>http://www.mightyupload.com/embed-hj479f45trgk-645x353.html</link>
<thumbnail>http://s7.directupload.net/images/131130/z34i6hkh.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<imdb>6.9</imdb>
<darsteller> Sheng Fu, Kuan-Chun Chi, Yan Tsan Tang</darsteller>
<plot>China - Ende des 17. Jahrhunderts: Die Mandschuren, ein Tun-gusenvolk aus dem nördlichen Asien, vom Befehlshaber der kaiserlichen Truppen an der Nordostgrenze ins Land gerufen, um den Bauernaufstand niederzuwerfen, haben ganz China besetzt und die Macht übernommen. Um ihre Herrschaft zu festigen, spielen sie die verschiedenen politischen Strömungen in der chinesischen Bevölkerung gegeneinander aus. Der Widerstand gegen die Unterdrücker wird vor allem von den Resten der Shaolin-Bruderschaft getragen, deren Klöster zerstört wurden und deren Führer in die Berge geflohen sind. Zwischen ihnen und den Verrätern aus den eigenen Reihen spielt sich ein blutiger Kleinkrieg ab... Eine Geschichte von Rache, Freundschaft, Ehre und Schicksal. Aus der Schmiede der Shaw Brothers unter der Regie von Kultregisseur Chang Cheh. Mit dem viel zu früh verstorbenen Superstar Alexander Fu Sheng und dem Kung-Fu Spezialist Chi Kuan Chun. Dieser Film ist bis heute ein beeindruckendes Spektakel!</plot>
<fsk>16</fsk>
<code>tt0074513</code>
<trailer></trailer>
</item>
<item>
<title>The Return of the Moonwalker (2012)</title>
<link>http://vidplay.net/tx8fqrq8mjxg</link>
<link>http://www.mightyupload.com/embed-s2s3kiguwru5-645x353.html</link>
<thumbnail>http://s14.directupload.net/images/131130/njwqmdfc.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<imdb>-</imdb>
<darsteller> Nick Andrews, Nouk Baudrot, Claudine Biswas</darsteller>
<plot>Michael Jacksons verweste Hand ist aus seinem Grab in Los Angeles entwendet worden. Begangen wurde die Schandtat von zwei Leder-Zwergen-Schergen des Drahtziehers Graf Cagliostro (Mike Maria), eines geheimnisvollen, zeitreisenden Magiers. Getarnt als Betreiber eines Berliner 'Punk-Zirkus' brütet Cagliostro einen wahnsinnigen Plan aus: Mittels Voodoo will er Jackson von den Toten auferwecken, um mit seiner Hilfe die Massen zur Weltrevolution aufzurufen. Doch die Lage spitzt sich zu, als Cagliostro die Kontrolle über den rasch verwesenden Jacko-Zombie verliert. Können drei spitze College-Jungs aus den USA - zusammen mit zwei Geisterjägerinnen, einander in Liebe zugetan - die drohende Apokalypse verhindern?</plot>
<fsk>16</fsk>
<code>tt1934436</code>
<trailer>plugin://plugin.video.youtube/?action=play_video&amp;videoid=WTJKO4t6NbU&amp;hd=1</trailer>
</item>
<item>
<title>Justin  Völlig verrittert! (2013)</title>
<link>http://vidplay.net/6ggam2644956</link>
<link>http://www.mightyupload.com/embed-ydwwbxcu11kq-645x353.html</link>
<thumbnail>http://images.cinefacts.de/thumbs/Justin-Voellig-Verrittert_dvd_cover.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<imdb>5.3</imdb>
<darsteller> Antonio Banderas, James Cosmo, Michael Culkin</darsteller>
<plot>Justin lebt in einem Königreich, in dem bürokratische Regeln herrschen und tapfere Ritter nicht mehr existieren. Und genau deshalb will Justin Ritter werden. Gegen den Willen seines Vaters macht sich Justin auf die Suche nach dem legendären Rittertum und erlebt dabei eine Reihe unglaublicher Abenteuer. Bis er sich schließlich einer Prüfung stellen muss, die eben nur ein echter Ritter bestehen kann.</plot>
<fsk>0</fsk>
<code>tt1639826</code>
<trailer>plugin://plugin.video.youtube/?action=play_video&amp;videoid=ldJWmQrrifs&amp;hd=1</trailer>
</item>
<item>
<title>Wings of Honour Luftschlacht ueber Deutschland (2013)</title>
<link>http://vidplay.net/rqz5qtymb6ht</link>
<link>http://www.mightyupload.com/embed-nfe4nahek90i-645x353.html</link>
<thumbnail>http://s14.directupload.net/images/131130/gfk2ek5h.jpg</thumbnail>
<fanart>http://d3gtl9l2a4fn1j.cloudfront.net/t/p/original/eReytbYqqfPsJELrHHS7WRI8iIh.jpg</fanart>
<imdb>5.4</imdb>
<darsteller> Nicholas Van Der Bijl, Brad Backhouse, Adam Boys</darsteller>
<plot>1944: Der Luftkrieg über Europa ist in der entscheidenden Phase. Die deutsche Luftwaffe kämpft mit allen Mitteln gegen die alliierten Bombenangriffe. Flight Officer Earl Kirk hat in der Luftschlacht um England gute Freunde verloren und ist nun ein erfahrener Pilot in der britischen Royal Air Force. Mit seiner B-24 Bomberstaffel wird auf er eine Mission über Deutschland geschickt: Er und seine Männer sollen Benzinlager in der Nähe von Bremen angreifen, um den Nachschub für deutsche Panzer zu unterbinden. Doch die Mission ist ein Himmelfahrtskommando, der Dauerbeschuss durch die deutsche 88er Flak ist gnadenlos, deutsche Jagdflugzeuge greifen den Verband an. Als seine Maschine mehrere Treffer erhält, muss Earl eine harte Entscheidung treffen. Wird er es schaffen, seine Crew zurück nach Hause zu bringen?</plot>
<fsk>16</fsk>
<code>tt3160230</code>
<trailer>plugin://plugin.video.youtube/?action=play_video&amp;videoid=s2jfG19Rg0o&amp;hd=1</trailer>
</item>
<item>
<title>Die Akte Bellicher (2012)</title>
<link>http://vidplay.net/rcbrivwvawuv</link>
<link>http://www.mightyupload.com/embed-3szfdl62l9qa-645x353.html</link>
<thumbnail>http://s1.directupload.net/images/131130/z6le88bg.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<imdb>6.4</imdb>
<darsteller> JanAd Adolfsen, Marco Bijsterbosch, Ian Bok</darsteller>
<plot>Der PR-Berater Michael Bellicher wird von der Polizei verhaftet. Er soll mit seinem Auto einen tödlichen Verkehrsunfall verursacht und Fahrerflucht begangen haben. Michael ist erschüttert, denn er hat die Tat nicht begangen. Doch die Indizien sind erdrückend: Es existiert sogar eine Videoaufnahme, die den Unfall dokumentiert! Michael setzt alles daran, seine Unschuld zu beweisen. Er findet heraus, dass er das Opfer eines Identitätsdiebstahls wurde. Sein Bankkonto, seine E-Mails und seine Telefonate wurden systematisch ausspioniert und manipuliert. Als Michael schließlich den Verschwörern auf die Spur kommt, wird seine Suche zu einem lebensgefährlichen Unterfangen.</plot>
<fsk>12</fsk>
<code>tt2401597</code>
<trailer></trailer>
</item>
<item>
<title>Das Märchen von der Prinzessin, die unbedingt in einem Märchen vorkommen wollte</title>
<link>http://vidplay.net/bb3zgsob7xxv</link>
<link>http://www.mightyupload.com/embed-rghz8wq6n9jq-645x353.html</link>
<thumbnail>http://s7.directupload.net/images/131201/xrzadh2n.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<imdb>6.6</imdb>
<darsteller> Sergey Garmash, Aleksey Gorbunov, Vyacheslav Krikunov</darsteller>
<plot>Es war einmal eine Prinzessin… so beginnt auch dieses Märchen, das eigentlich gar keines ist. Die Prinzessin lebt nämlich in einem so kleinen und so unbedeutenden Königreich, dass sie einfach in keinem Märchen vorkommt. Dabei möchte Clara unbedingt so berühmt sein wie Dornröschen oder so beliebt wie Rapunzel. Nur, was muss man dafür tun? 100 Jahre schlafen? Sich mit dem bösen Wolf anlegen? An Ideen mangelt es der Prinzessin jedenfalls nicht. Und so begibt sie sich mit ihrem besten Freund, dem Hofnarren Michel, in ihr erstes großes Märchenabenteuer.</plot>
<fsk>0</fsk>
<code>tt2222858</code>
<trailer>plugin://plugin.video.youtube/?action=play_video&amp;videoid=8NUXgFEBF0A&amp;hd=1</trailer>
</item>
<item>
<title>Zurück in die Zukunft 1</title>
<link>http://vidplay.net/nxemuu6favxi</link>
<link>http://www.mightyupload.com/embed-y3ws1xntk6em-645x353.html</link>
<thumbnail>http://images.cinefacts.de/thumbs/ZurckindieZukunft-Cover-113179.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<imdb>8.5</imdb>
<darsteller> Michael J. Fox, Christopher Lloyd, Lea Thompson</darsteller>
<plot>Marty McFly war nie pünktlich zu Schule und immer zu spät zum Essen. Doch eines Tages kam er um Jahre zu früh. Marty McFly hat es nicht leicht, die Schule stinkt ihm, seine Rockband verliert einen Wettbewerb und er hat Angst als Loser wie sein Vater zu enden. Sein einziger Trost ist der exzentrische Wissenschaftler DocBrown, der einen DeLorean-Sportwagen zu einer Zeitmaschine umgebaut hat. Ehe sich Marty versieht, rast er 30 Jahre in die Gegenwart zurück und stellt damit das komplette Zeitkontinuum seines Lebens auf den Kopf. Er trifft seine attraktive Mutter, die sich Hals über Kopf in ihn verliebt und deshalb seines zukünftigen Vater, der schon damals ein Loser war, links liegen läßt – damit hat Marty seine eigene Existenz auf’s Spiel gesetzt! In einem Rennen gegen die Zeit, muss Marty dafür sorgen, dass sich seine zukünftigen Eltern wieder verlieben und muss dabei auch noch den Familienwidersacher Biff Tannen ausschalten. Marty gelingt mit Hilfe von DocBrown dass unmögliche: die alte Zeit ist wird widerhergestellt – zumindestens fast. Als Marty in die Gegenwart zurückkehrt ist alles besser, da sein Vater durch ihn gelernt hat, sich gegen das Scheusal Biff durchzusetzen, haben sich die Sonnenseiten des Lebens vertauscht.</plot>
<fsk>0</fsk>
<code>tt0088763</code>
<trailer>plugin://plugin.video.youtube/?action=play_video&amp;videoid=KVoBO97R47w&amp;hd=1</trailer>
</item>
<item>
<title>Zurück in die Zukunft 2</title>
<link>http://vidplay.net/kyudkehaakal</link>
<link>http://www.mightyupload.com/embed-cwrlay144ylr-645x353.html</link>
<thumbnail>http://s7.directupload.net/images/131201/nhu3ty88.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<imdb>7.7</imdb>
<darsteller> Michael J. Fox, Christopher Lloyd, Lea Thompson</darsteller>
<plot>Marty McFly und Doc Brown starten wieder durch. Gerade erst von seiner ersten Zeitreise zurückgekehrt, wartet bereits eine neue Mission: Doc Brown erfährt auf einem Kurztripp ins Jahr 2015, dass Martys Kinder in höchster Gefahr sind. Also nichts wie hin und die Sache wieder gerade biegen. Leider dreht Marty ein wenig zu heftig am Rad der Geschichte und der fiese Biff wird durch einen Fehler zu einem der einflussreichsten Oberschurken. Nur eine Reise in die Vergangenheit kann den Schaden wieder beheben – oder führt zu einem totalen Chaos in Zeit und Raum.</plot>
<fsk>12</fsk>
<code>tt0096874</code>
<trailer>plugin://plugin.video.youtube/?action=play_video&amp;videoid=Zlb3d2HLhpw&amp;hd=1</trailer>
</item>
<item>
<title>Zurück in die Zukunft 3</title>
<link>http://vidplay.net/84vm3p12ahbd</link>
<link>http://www.mightyupload.com/embed-ougrxb4brk3s-645x353.html</link>
<thumbnail>http://images.cinefacts.de/thumbs/ZurckindieZukunft3-Cover-141234.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<imdb>7.3</imdb>
<darsteller> Michael J. Fox, Christopher Lloyd, Mary Steenburgen</darsteller>
<plot>Doc Brown hat auf seiner letzten Zeitreise in den Wilden Westen die große Liebe gefunden und wird endlich im Jahr 1885 "sesshaft". Durch Zufall entdeckt Marty Mc Fly einen Grabstein mit dem Todesdatum von Doc Brown – 1885 bei einem Duell erschossen. Per DeLorean macht sich Marty auf, seinem besten Freund das Leben zu retten. Und dabei machen ihm nicht nur akuter Kraftstoffmangel, feindliche Indianer und die rauhen Sitten des Wilden Westens zu schaffen, sondern auch ein alter Bekannter.</plot>
<fsk>12</fsk>
<code>tt0099088</code>
<trailer>plugin://plugin.video.youtube/?action=play_video&amp;videoid=S5U3HXs5ovU&amp;hd=1</trailer>
</item>
<item>
<title>Clara und das Geheimnis der Bären</title>
<link>http://vidplay.net/3urvfae61bkz</link>
<link>http://www.mightyupload.com/embed-8q3b6n56c2ry-645x353.html</link>
<thumbnail>http://images.cinefacts.de/thumbs/Clara-und-das-Geheimnis-der-Baren-Poster.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<imdb>6.7</imdb>
<darsteller> Ricarda Zimmerer, Elena Uhlig, Roeland Wiesnekker</darsteller>
<plot>Die 13-jährige Clara zieht mit ihrer Mutter zu ihrem Stiefvater in ein kleines Bergdorf in den Schweizer Alpen. Clara liebt die Natur und Streifzüge durch die Berge. Sie ist sehr naturverbunden und daher stört es sie wenig, dass die Dorfbewohner mit der Familie nichts zu tun haben wollen. Auch in der Schule hat das sensible Mädchen keine Freunde. Nur Thomas, ebenfalls ein “Neuer aus der Stadt”, steht zu ihr. Als Clara eines Tages auf einer Waldwiese einen kleinen Bären entdeckt, überschlagen sich plötzlich die Ereignisse: Kann es ein Junges der Bärenmutter Zelda sein, die vor ein paar Jahren von Wilderern geschossen wurde? Warum verbreitet sich das Gerücht über die Rückkehr der Bären im Dorf wie ein Lauffeuer? Clara ahnt, dass sie einem riesigen Geheimnis auf der Spur ist, das weit in die Vergangenheit reicht. Zusammen mit Thomas versucht Clara die mysteriöse Dorfgeschichte zu ergründen und gerät dabei immer tiefer in ein rätselhaftes Abenteuer…</plot>
<fsk>6</fsk>
<code>tt1951099</code>
<trailer>plugin://plugin.video.youtube/?action=play_video&amp;videoid=6s2qVaXiyCg&amp;hd=1</trailer>
</item>
<item>
<title>Memory Effect Verloren in einer anderen Dimension</title>
<link>http://vidplay.net/2sxppxphp8go</link>
<link>http://www.mightyupload.com/embed-lpjt96q5lqjj-645x353.html</link>
<thumbnail>http://images.cinefacts.de/thumbs/Memory-Effect-Verloren-in-einer-anderen-Dimension-4041658227650.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<imdb>6.3</imdb>
<darsteller> Sasha Roiz, Jenny Mollen, Dominic Bogart</darsteller>
<plot>Tom, ein erfolgreicher Wissenschaftler, hat ein revolutionäres technisches Verfahren entwickelt, mit dem man sich in die Gedankenwelt anderer Menschen transferieren kann. Auf diese Weise hofft man, in die Gehirne von Schwerverbrechern zu gelangen, um ihre Taten aufzuklären. Doch als Tom sein Experiment startet und bei einem Drogenkriminellen in die Gedankenwelt eindringt, um zu erfahren, ob dieser des Mordes schuldig ist, kommt es zu einer technischen Panne. Die Verbindung reißt ab und Tom ist hoffnungslos im Körper des Schwerverbrechers gefangen…</plot>
<fsk>16</fsk>
<code>tt1757746</code>
<trailer>plugin://plugin.video.youtube/?action=play_video&amp;videoid=65bjw5Uv2kM&amp;hd=1</trailer>
</item>
<item>
<title>Sweetwater Rache ist süss</title>
<link>http://vidplay.net/v09hjdmg5sja</link>
<link>http://www.mightyupload.com/embed-qrjzqoivq3bl-645x353.html</link>
<thumbnail>http://images.cinefacts.de/thumbs/Sweetwater-US-Poster.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<imdb>6.1</imdb>
<darsteller> Ed Harris, January Jones, Jason Isaacs</darsteller>
<plot>(J. Isaacs), spielt hier nach seinen eigenen Regeln, um seinen Besitz zu vermehren. So lässt er nicht nur Miguel ermorden, sondern auch Sarah brutal vergewaltigen. Sarah will sich deshalb an ihm rächen und so schließt sie sich mit Sheriff Jackson (E. Harris) zusammen, der ebenfalls noch eine Rechnung mit dem selbst ernannten Propheten offen hat, um dem skrupellosen Josiah endgültig das Handwerk zu legen …</plot>
<fsk>16</fsk>
<code>tt2224004</code>
<trailer>plugin://plugin.video.youtube/?action=play_video&amp;videoid=Q9YCoInpLaU&amp;hd=1</trailer>
</item>
<item>
<title>ZombeX Walking of the Dead (2013)</title>
<link>http://vidplay.net/nlypl7kuowwd</link>
<link>http://www.mightyupload.com/embed-2rso1bnc4mih-645x353.html</link>
<thumbnail>http://s14.directupload.net/images/131202/29vkjgix.jpg</thumbnail>
<fanart>http://d3gtl9l2a4fn1j.cloudfront.net/t/p/original/9iYP9rf6pZYgqdEQvycUzSNvvH8.jpg</fanart>
<imdb>4.8</imdb>
<darsteller> Lew Temple, David Christopher, Malcolm McDowell</darsteller>
<plot>Nachdem der Hurrikan Katrina die amerikanische Großstadt New Orleans zerstört hat und viele der Bewohner dadurch ihr gesamtes Hab und Gut verloren haben, herrschten lange Zeit Trägheit und Depression. Diese scheinen nun jedoch überwunden, der post-traumatische Stress konnte durch das revolutionäre ZOMBEX – ein angeblich klinisch-geprüftes, pharmazeutisches Anti-Depressiva - gedämmt werden. Die Menschen werden wieder positiver und sehen der Zukunft sorgloser in die Augen, das Geschehene ist nicht rückgängig zu machen und ihnen somit gleichgültig. Doch sie ahnen nicht, dass die Medizin aus ihnen spricht und ZOMBEX sie mehr und mehr verändert bis ihnen plötzlich ein weiteres Desaster bevorsteht. Denn das Medikament hat seinen Namen nicht von ungefähr und jene, die es konsumiert haben, werden zu lebenden Toten…</plot>
<fsk>18</fsk>
<code>tt1706414</code>
<trailer>plugin://plugin.video.youtube/?action=play_video&amp;videoid=ORUkcR2GMZQ&amp;hd=1</trailer>
</item>
<item>
<title>Fear and Loathing in Las Vegas   Directors Cut</title>
<link>http://vidplay.net/4vzwbt6c1j55</link>
<link>http://www.mightyupload.com/embed-lkkefel5ndfl-645x353.html</link>
<thumbnail>http://images.cinefacts.de/thumbs/FearLoathinginLasVegas-Cover-184438.jpg</thumbnail>
<fanart>http://d3gtl9l2a4fn1j.cloudfront.net/t/p/original/ujdkwg9sIlgBUSVF1NoiipFdUGv.jpg</fanart>
<imdb>7.6</imdb>
<darsteller> Johnny Depp, Benicio Del Toro, Tobey Maguire</darsteller>
<plot>Wir waren kurz hinter Barstow, inmitten der Wüste, als die Drogen anfingen zu wirken... Nevada 1971: Begleitet von seinem Anwalt Dr. Gonzo (Benicio del Toro) rast Raoul Duke (Johnny Depp) in seinem roten Cabrio gen Las Vegas. Für ein Magazin soll er dort von einem Autorennen in der Wüste berichten. Doch für die beiden steckt hinter dem Ausflug sehr viel mehr als eine bloße Reportage. Für sie bedeutet der Trip nach Las Vegas eine Reise in das wilde Herz der vom Vietnamkrieg und diverser Skandale gebeutelten Vereinigten Staaten, bei der sie den amerikanischen Traum bei den Hörnern packen und ihm in die hässliche Fratze starren wollen. Ausgerüstet mit jeder denkbaren Droge unter der Sonne brechen sie auf zu ihrer Mission und lassen sich dabei auch nicht von feindseeligen Drogencops, dienstbewussten Highwaypolizisten, arroganten Hotelangestellten und ständig wiederkehrenden Horrortrips unterkriegen.</plot>
<fsk>16</fsk>
<code>tt0120669</code>
<trailer>plugin://plugin.video.youtube/?action=play_video&amp;videoid=9mbf7Q7mXOw&amp;hd=1</trailer>
</item>
<item>
<title>Hooligans 3  Never Back Down UNCUT (2013)</title>
<link>http://vidplay.net/ifkvgbdxivl1</link>
<link>http://www.mightyupload.com/embed-mulaaib14dvz-645x353.html</link>
<thumbnail>http://s7.directupload.net/images/131202/97z5bg72.jpg</thumbnail>
<fanart>http://d3gtl9l2a4fn1j.cloudfront.net/t/p/original/abNekkt3ZRATLgVaoRkQJnTHKVs.jpg</fanart>
<imdb>5.4</imdb>
<darsteller> Scott Adkins, Mark Wingett, Roberta Taylor</darsteller>
<plot>Danny Harvey (S. Adkins) hat sein ganzes Leben mit kämpfen verbracht. Vor vierzehn Jahren hat er der Green Street Elite und den damit verbundenen Prügeleien den Rücken gekehrt, um in der Welt der MMA Fuß zu fassen. Auch seinem jüngeren Bruder Joey (Victor) empfiehlt er, sein Talent für MMA einzusetzen, anstatt seine Zeit mit der Firma zu vergeuden. Als Joey eines Tages bei einem Kampf getötet wird, beschließt Danny zu seinen Wurzeln zurückzukehren und herauszufinden, wer für den Tod seines Bruders verantwortlich ist.</plot>
<fsk>18</fsk>
<code>tt2628316</code>
<trailer>plugin://plugin.video.youtube/?action=play_video&amp;videoid=xl5FJbLdYWQ&amp;hd=1</trailer>
</item>
<item>
<title>Snaked Fear Wüste des Terrors</title>
<link>http://vidplay.net/b9tylqvr0j8e</link>
<link>http://www.mightyupload.com/embed-rxkisp70sqla-645x353.html</link>
<thumbnail>http://s14.directupload.net/images/131203/d28ieysr.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<imdb>5.0</imdb>
<darsteller> Jessica Morris, Oliviah Crawford, Roberto 'Sanz'</darsteller>
<plot>Helen (Jessica Morris) hat genug von der Großstadt und unternimmt zusammen mit ihrer Tochter Lilly (Olivia Crawford) einen Wochenendtrip durch die Wüste. Kurz vorm Ziel überfährt Helen etwas, was sich als Schlange entpuppt. Sie entfernt den Kadaver von ihren Rädern und steigt wieder ein, um weiter zu fahren. Einige Meter später bemerken die beiden eine weitere Schlange im Wagen selbst. Diese beißt Helen, woraufhin sie vom Weg abkommt. Irgendwo im Nirgendwo sitzen Mutter und Tochter nun fest und müssen mit Schrecken feststellen, dass sie weiterhin von Schlangen verfolgt werden. Durch den Biss der Schlange und das damit ausgetretene Schlangengift geht es der Mutter immer schlechter. Zu allem Übel sind auch noch ein paar mörderische Drogendealer in der Nähe, die befürchten, Helen und Lilly hätten etwas von ihren krummen Geschäften mitbekommen und sie deshalb mundtot machen wollen.</plot>
<fsk>16</fsk>
<code>tt1931601</code>
<trailer>plugin://plugin.video.youtube/?action=play_video&amp;videoid=hUjhFA3AGxA&amp;hd=1</trailer>
</item>
<item>
<title>The Fellows Hip Der Herr des Rollenspiels (2013)</title>
<link>http://vidplay.net/omsrrsza9pkz</link>
<link>http://www.mightyupload.com/embed-7vnl6qy82b0m-645x353.html</link>
<thumbnail>http://images.cinefacts.de/thumbs/The-Fellows-Hip_dvd_cover.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<imdb>7.5</imdb>
<darsteller> Justin Moe, Jayme Bell, Cole Matson</darsteller>
<plot>Randall Dooley (Justin Moe) ist ein absoluter Außenseiter. Seine drei besten Freunde stehen ihm mit diesem Ruf in nichts nach. Wenn Randall nicht gerade mit seiner Loser-Truppe abhängt, arbeitet er in einem Spiele-Shop und verbringt seine gesamte Freizeit damit, Online-Spiele zu zocken. Sein älterer Bruder schikaniert ihn zudem ununterbrochen und seine verwitwete Mutter scheint den Teenager ohnehin nicht zu verstehen. Kurz gesagt, er ist ein absoluter Verlierer. Und ausgerechnet dieser Randall verliebt sich auch noch hoffnungslos in die hübscheste Cheerleaderin der Highschool, bei der er natürlich alles andere als gute Chance hat. Doch sein Leben wandelt sich, als ein „Herr der Ringe“-Gaming-Wettbewerb in Orlando (Florida) stattfindet: Endlich eine Chance, bei der sich der Gaming-Nerd beweisen kann…</plot>
<fsk>12</fsk>
<code>tt1669814</code>
<trailer>plugin://plugin.video.youtube/?action=play_video&amp;videoid=aB-NvfJQzBk&amp;hd=1</trailer>
</item>
<item>
<title>Midnight Stallion Der König der Pferde (2013)</title>
<link>http://vidplay.net/uscdxsov0niz</link>
<link>http://www.mightyupload.com/embed-qsau4m7n8d31-645x353.html</link>
<thumbnail>http://s7.directupload.net/images/131204/faebmpqw.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<imdb>5.7</imdb>
<darsteller> Kris Kristofferson, Jodelle Ferland, Chelah Horsdal</darsteller>
<plot>Um ihre nicht mehr ertragreich laufende Farm zu retten, würden die 15-jährige Megan Shephard (Jodelle Ferland) und ihre Eltern einfach alles tun. Als sie eines Tages ein wildes Pferd im angrenzenden Wald finden, keimt in ihnen die Hoffnung auf, den Ruf der einst für die Zucht hochklassiger Pferde berühmten Farm, auf der man nun seit geraumer Zeit sein Glück in der Milchwirtschaft versucht, wieder aufzubauen. Das Tier ist kräftig und scheint Vertrauen zu Megan aufzubauen. Mit etwas Glück könnte die Jugendliche nach der Dressur des Tieres theoretisch an einem Rennen teilnehmen, das all ihre Probleme lösen würde und ihnen den gierigen Bänker (David Orth), der den Shephards im Nacken sitzt und auf dessen Sohn (Matt Mazur) die junge Megan ein Auge geworfen hat, vom Hals zu halten...</plot>
<fsk>6</fsk>
<code>tt2257816</code>
<trailer>plugin://plugin.video.youtube/?action=play_video&amp;videoid=ZdxS-8fRdQs&amp;hd=1</trailer>
</item>
<item>
<title>Malavita The Family (2013)</title>
<link>http://vidplay.net/w67vb0pozzri</link>
<link>http://www.mightyupload.com/embed-1s710ruh0jp1-645x353.html</link>
<thumbnail>http://images.cinefacts.de/thumbs/Malavita-The-Family-DE-Poster.jpg</thumbnail>
<fanart>http://d3gtl9l2a4fn1j.cloudfront.net/t/p/original/E37cXf4NMdg5reB4anYh4OefWS.jpg</fanart>
<imdb>6.4</imdb>
<darsteller> Robert De Niro, Michelle Pfeiffer, Dianna Agron</darsteller>
<plot>Giovanni Manzoni (Robert De Niro) war einst eine große Nummer in der New Yorker Unterwelt. Allerdings ließ er eine ganze Reihe konkurrierender Mafiosi auffliegen und brachte sie damit hinter Gitter. Die streben nach Rache und hetzen Manzoni ihre Schergen auf den Hals. Der Gejagte taucht unter und wird mit seiner Familie im Zuge eines Zeugenschutzprogramms in die französische Normandie umgesiedelt. Die Manzonis führen fortan den Namen Blake, Giovanni heißt nun Fred mit Vornamen. Obwohl der knallharte FBI-Agent Stansfield (Tommy Lee Jones) die Aufsicht übernimmt, lässt sich nicht verhindern, dass die Blakes in alte Muster und Gewohnheiten abdriften. So sprengt Freds Frau Maggie (Michelle Pfeiffer) kurzerhand einen Supermarkt in die Luft, nachdem sie dort von Angestellten beleidigt worden ist. Auch Sohn Warren (John D'Leo) und Tochter Belle (Dianna Agron) stehen ihren Eltern in nichts nach und sorgen auf ihre Art für Aufmerksamkeit. Das auffällige Verhalten der Familie lockt jedoch auch die rachelüsternen Mafiosi aus den USA in das kleine beschauliche Örtchen in Nordfrankreich...</plot>
<fsk>16</fsk>
<code>tt2404311</code>
<trailer>plugin://plugin.video.youtube/?action=play_video&amp;videoid=x3IdHzoL2Qg&amp;hd=1</trailer>
</item>
<item>
<title>The Bling Ring (2013) Englisch</title>
<link>http://vidplay.net/o23qofjmv790</link>
<link>http://www.mightyupload.com/embed-ukk83xzh165m-645x353.html</link>
<thumbnail>http://s7.directupload.net/images/131204/89gxm4sp.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<imdb>6.5</imdb>
<darsteller> Katie Chang, Israel Broussard, Emma Watson</darsteller>
<plot>Nicki (Emma Watson) und ihre Freunde (u.a. Taissa Farmiga, Claire Julien) bilden eine Gang von reichen Upper-Class-Jugendlichen, die sich selbst "The Bling Ring" nennt. Die gelangweilten Kids wissen nicht sehr viel mit sich anzufangen und schlagen mit schamlosen Einbrüchen die Zeit tot. Das Besondere daran: Sie nehmen sich die Häuser und Wohnungen bekannter Filmstars vor. So brechen sie beispielsweise bei Lindsay Lohan, Rachel Bilson, Megan Fox und Orlando Bloom ein. Im Vorfeld informiert sich die Gang mit Hilfe des Internets über den Aufenthaltsort des Stars und wenn sie sicher sind, dass das Opfer nicht zu Hause sein wird, dringen sie in dessen Wohnung ein. Dort hängen Nicki und ihre Freunde dann eine Weile rum und lassen allerlei teure Dinge mitgehen. Als sie jedoch anfangen, Fotos von sich in den Designer-Kleidern der Stars zu schießen und diese auf Facebook stellen, ist bald die Polizei auf ihrer Spur...</plot>
<fsk>12</fsk>
<code>tt2132285</code>
<trailer>plugin://plugin.video.youtube/?action=play_video&amp;videoid=2J__JW3v7og&amp;hd=1</trailer>
</item>
<item>
<title>Frozen Ground</title>
<link>http://vidplay.net/5c2oeud9vpku</link>
<link>http://www.mightyupload.com/embed-oc5pcjrbbhy0-645x353.html</link>
<thumbnail>http://images.cinefacts.de/thumbs/Frozen-Ground_dvd_cover.jpg</thumbnail>
<fanart>http://d3gtl9l2a4fn1j.cloudfront.net/t/p/original/ezrXYtsPg1hpSk0wXG8zUIIMqMA.jpg</fanart>
<imdb>6.2</imdb>
<darsteller> Nicolas Cage, Vanessa Hudgens, John Cusack</darsteller>
<plot>Seit Jahren führt Robert Hansen ein bizarres Doppelleben: Auf der einen Seite ist er ein fürsoglicher Vater und rücksichtsvoller Ehemann für seine Familie, doch auf der anderen Seite ist er ein bestialischer Serienmörder, der in der Wildnis von Alaska Jagd auf hilflose Frauen macht. Als State Trooper Jack Halcombe zufällig Cindy auf ihrer verzweifelten Flucht begegnet, nimmt sich Jack ihrer an und beginnt die letzten Mordfälle von jungen Frauen genauer unter die Lupe zu nehmen. Das Katz-und-Maus-Spiel nimmt somit eine gefährliche Wendung für Robert, da Jack von nun an nur noch ein Ziel hat: den grausamen Killer zur Strecke zu bringen…</plot>
<fsk>16</fsk>
<code>tt2005374</code>
<trailer>plugin://plugin.video.youtube/?action=play_video&amp;videoid=govY9XJJBHI&amp;hd=1</trailer>
</item>
<item>
<title>Das Fliegende Klavier</title>
<link>http://vidplay.net/pa03c656hkx6</link>
<link>http://www.mightyupload.com/embed-22612bpihl7b-645x353.html</link>
<thumbnail>http://s7.directupload.net/images/131205/wpt4m8n2.jpg</thumbnail>
<fanart>http://d3gtl9l2a4fn1j.cloudfront.net/t/p/original/hLJOgJ2lDIGlS65epWK83Yvp08t.jpg</fanart>
<imdb>4.3</imdb>
<darsteller> Heather Graham, Benedict Wong, Lang Lang</darsteller>
<plot>Georgie (Heather Graham) ist ein waschechter Workaholic. Die Karrierefrau, die mit ihren beiden Kindern Jane (Kizzy Mee) und Brad (Jamie Munns) schon alle Hände voll zu tun hat, ist stets gestresst und beschließt mit ihren beiden Sprößlingen einen Abend im Musiktheater zu verbringen, um den Kopf frei zu bekommen und endlich nochmal Zeit mit den von ihr zuletzt eher vernachlässigten Kindern zu verbringen. Neben einer Klaviervorführung läuft zudem ein Trickfilm, in dem zwei Kinder auf einem fliegenden Klavier in eine Fantasiewelt entfliehen. Kaum ist die Vorstellung beendet und schon ist Georgie wieder in ihrer Arbeit versunken. Sie will nur ein kurzes Telefonat führen, da verschwinden ihre Kinder plötzlich ebenfalls auf einem fliegenden Klavier. Als ihr bewusst wird, was passiert ist, begibt sie sich sofort auf die Suche nach Jane und Brad…</plot>
<fsk>6</fsk>
<code>tt1537314</code>
<trailer>plugin://plugin.video.youtube/?action=play_video&amp;videoid=TFQ_ACaaXeQ&amp;hd=1</trailer>
</item>
<item>
<title>Lovelace (2013)</title>
<link>http://vidplay.net/6k2a0hhneoal</link>
<link>http://www.mightyupload.com/embed-kk6oe8bmokgl-645x353.html</link>
<thumbnail>http://images.cinefacts.de/thumbs/Lovelace_dvd_cover.jpg</thumbnail>
<fanart>http://d3gtl9l2a4fn1j.cloudfront.net/t/p/original/mrlEFqFZ39aHc0uXdhtBrGw5jPD.jpg</fanart>
<imdb>6.1</imdb>
<darsteller> Amanda Seyfried, James Franco, Peter Sarsgaard</darsteller>
<plot>Linda Lovelace ist das sprichwörtliche unschuldige Mädchen aus der Vorstadt, als sie den charismatischen Macho Chuck Traynor kennenlernt und ihm verfällt. Für Chuck zieht Linda zurück nach New York, und für ihn erklärt sie sich bereit, erstmals in Pornos aufzutreten, je perverser, desto besser. Und wenn sie nicht willig ist, gebraucht Traynor Gewalt: Auch beim Dreh von „Deep Throat“ muss er mit Schlägen nachhelfen, damit Linda ihrem Ko-Star Harry Reems wirklich einen bläst. Zur Überraschung aller Beteiligten wird der Film zum Kassenschlager und Linda Lovelace weltberühmt. Doch anstatt den Ruhm zu nutzen, um den Fängen Traynors zu entkommen, stürzt sie endgültig ab.</plot>
<fsk>16</fsk>
<code>tt1537314</code>
<trailer>plugin://plugin.video.youtube/?action=play_video&amp;videoid=X_YI2_vXW3w&amp;hd=1</trailer>
</item>
<item>
<title>Lass dein Glück nicht ziehen (2013)</title>
<link>http://vidplay.net/slcvvusph58v</link>
<link>http://www.mightyupload.com/embed-cccc3xl75vu3-645x353.html</link>
<thumbnail>http://s1.directupload.net/images/131205/t55uucn4.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<imdb>6.1</imdb>
<darsteller> Amanda Seyfried, James Franco, Peter Sarsgaard</darsteller>
<plot>Naina ist ihr Streber-Dasein leid: Hals über Kopf schmeißt sie die Unibücher hin und folgt ihrer alten Schulfreundin Aditi auf eine Trekkingtour. In den Bergen des Himalayas blüht sie nicht nur auf, sondern kommt auch dem abenteuerlustigen „Bunny“ näher. Ihre Liebe wagt sie dem charmanten Frauenheld nicht zu gestehen, denn an festen Bindungen ist er nicht interessiert. Bunny hat nur die große, weite Welt im Kopf. Erst acht Jahre später treffen sie sich auf Aditis Hochzeit wieder. Bunny scheint noch immer derselbe. Und doch: Zwischen dem weltreisenden Journalisten und der Ärztin aus Mumbai knistert es noch immer gewaltig. Doch wie soll man zwei so unterschiedliche Lebensentwürfe vereinen? Indem man einfach seinem Herzen folgt...</plot>
<fsk>0</fsk>
<code>tt2178470</code>
<trailer>plugin://plugin.video.youtube/?action=play_video&amp;videoid=9kFDQkNmA5Y&amp;hd=1</trailer>
</item>
<item>
<title>Dampfnudelblues (2013)</title>
<link>http://vidplay.net/3c2bhkb7a57l</link>
<link>http://www.mightyupload.com/embed-0s9o4xvjkkea-645x353.html</link>
<thumbnail>http://images.cinefacts.de/thumbs/Dampfnudelblues-Poster.jpg</thumbnail>
<fanart>http://d3gtl9l2a4fn1j.cloudfront.net/t/p/original/1jaOcRGjWwfFQUpB7PYxoQuuOWa.jpg</fanart>
<imdb>7.0</imdb>
<darsteller> Stefan Betz, Sebastian Bezzel, Nadeshda Brennicke</darsteller>
<plot>Der bayerische Polizeihauptmeister Franz Eberhofer (Sebastian Bezzel) lebt zusammen mit seiner kochbegabten, aber fast tauben Oma (Ilse Neubauer) und seinem Beatles-liebenden Vater (Eisi Gulp) in Niederkaltenkirchen. Er ermittelt in dem Fall des zuerst verschwundenen und dann von einem Zug überrollt aufgefundenen Schuldirektor Höpfl (Robert Palfrader). An dessen Hauswand stand wenige Tage zuvor noch "Stirb du Sau". Eberhofer glaubt an einen Mord. Bei seinen Ermittlungen, bei denen er sich auch gerne mal abseits der Legalität bewegt, wird er von seinem Münchener Ex-Kollegen Rudi Birkenberger (Simon Schwarz) begleitet. Neben der Arbeit muss Franz noch mit seiner fremdverliebten Freundin Susi (Lisa Maria Potthoff) und seinem ungeliebten Bruder (Gerhard Wittmann) klarkommen, der mit seinem thailändischen Nachwuchs die ganze Aufmerksamkeit von Uroma und Opa auf sich zieht.</plot>
<fsk>12</fsk>
<code>tt2969050</code>
<trailer>plugin://plugin.video.youtube/?action=play_video&amp;videoid=CFW2yAa3tj4&amp;hd=1</trailer>
</item>
<item>
<title>Pawn Wem kannst du vertrauen</title>
<link>http://vidplay.net/itqx7de72hte</link>
<link>http://www.mightyupload.com/embed-ids743e75de0-645x353.html</link>
<thumbnail>http://images.cinefacts.de/thumbs/Pawn-Wem-kannst-du-vertrauen-0888837647496.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<imdb>5.6</imdb>
<darsteller> Jessica Szohr, Jonathan Bennett, Forest Whitaker</darsteller>
<plot>Nick (Sean Faris) hat einige Jahre hinter Gittern verbracht, nun wünscht er sich nichts sehnlicher, als endlich seine schwangere Frau Amanda (Nikki Reed) und seinen Bruder Patrick (Jordan Belfi) in der wiedergewonnenen Freiheit in die Arme zu schließen. Dazu verabredet er sich zunächst nur mit seinem Bruder auf ein Wiedersehen in einem Diner. Doch das Treffen läuft nicht so ab, wie geplant: Das Lokal wird zum Ziel eines Raubzuges. Was als einfacher krimineller Überfall beginnt, wird bald zu einer handfesten Geiselnahme. Nach und nach droht die Situation zu eskalieren. Die Räuber wissen allerdings nicht, dass das unauffällige Diner als Fassade für die Aktivitäten und Geschäfte der Mafia dient. Davon wissen aber einige der korrupten Polizisten, die sich vor dem Lokal positioniert haben und langsam aber sicher nervös werden…</plot>
<fsk>16</fsk>
<code>tt1551630</code>
<trailer>plugin://plugin.video.youtube/?action=play_video&amp;videoid=Uax7dZ79ylY&amp;hd=1</trailer>
</item>
<item>
<title>Ein Freitag in Barcelona</title>
<link>http://vidplay.net/d8oo1htkkrwc</link>
<link>http://www.mightyupload.com/embed-ms3x0y5rlkt7-645x353.html</link>
<thumbnail>http://images.cinefacts.de/thumbs/Ein-Freitag-in-Barcelona_dvd_cover.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<imdb>6.5</imdb>
<darsteller> Javier Cámara, Ricardo Darín, Eduard Fernández</darsteller>
<plot>E. (Eduard Fernandez) und J. (Leonardo Sbaraglia) sind zwei alte Freunde, die sich, wie es im Leben oft so ist, irgendwann aus den Augen verloren haben. Als beide eines Tages aufgrund eines starken Regengusses Schutz suchen, treffen sie sich durch puren Zufall in einem Fahrstuhl wieder und beschließen, die verlorene Zeit nachzuholen. Schnell stellt sich heraus, dass E, obwohl Pech in der Liebe, arbeitslos und zu allem Überfluss auch noch bei seiner Mutter wohnend, der Glücklichere von beiden ist. Inzwischen versucht ein Mann namens S. (Javier Camara) seine Frau zurückzugewinnen, die ihn vor zwei Jahren auf seinen eigenen Wunsch hin verlassen und den gemeinsamen Sohn mitgenommen hatte. L. (Luis Tosar) geht gerade mit seinem Hund spazieren, als er auf den depressiven G. (Ricardo Darin) trifft, der just in diesem Moment das Haus des Geliebten seiner Frau observiert. Schon seit längerem steht er unter dem Einfluss von Medikamenten. Währenddessen trifft P. (Eduardo Noriega) in einem großen Büro auf eine Kollegin (Candela Pena), mit der er bisher noch nie wirklich gesprochen hat, weil er den Mut dazu nicht aufbrachte. Zu guter Letzt trifft Maria (Leonor Watling) A. (Alberto San Juan), den Freund ihres Mannes, und spendiert ihm eine Fahrt. Zur selben Zeit stößt Marias Mann (Jordi Molla) auf Sara, die Frau von A. (Cayetano Guillen Cuervo). Die beiden beschließen zusammen auf eine Party zu gehen.</plot>
<fsk>6</fsk>
<code>tt1945034</code>
<trailer>plugin://plugin.video.youtube/?action=play_video&amp;videoid=3C_MNp2k3JU&amp;hd=1</trailer>
</item>
<item>
<title>Don Jon (2013)</title>
<link>http://vidplay.net/5t9oc5f0lmqe</link>
<link>http://www.mightyupload.com/embed-egbjmp23187m-645x353.html</link>
<thumbnail>http://images.cinefacts.de/thumbs/Don-Jon-DE-Poster-neu.jpg</thumbnail>
<fanart>http://d3gtl9l2a4fn1j.cloudfront.net/t/p/original/1QTYZlAUZMiG6y1Z4HI6MXifcqm.jpg</fanart>
<imdb>7.1</imdb>
<darsteller> Joseph Gordon-Levitt, Scarlett Johansson, Julianne Moore</darsteller>
<plot>Kurz nach Ende des Zweiten Weltkriegs im sibirischen Hinterland: Die Russen haben die Deutschen besiegt, sind jedoch vom langen Krieg ebenso erschöpft und gebrandmarkt wie die Verlierer. Ignat (Vladimir Machkov) ist die Verkörperung des Bildes eines siegreichen sowjetischen Kriegers, doch auch er ist seelisch gebrochen. Seine Hoffnung wird aber wieder erweckt, als er eine deutsche Frau namens Sofia (Yulia Peresild) kennenlernt und sich sofort in sie verliebt. Doch auch der Fischer (Sergei Garmash) hat ein Auge auf sie geworfen, sieht sie aber eigentlich nur als Trophäe des Sieges über die Deutschen an. Gleichzeitig nimmt auch etwas anderes einen großen Stellenwert ein: Züge, ihr Transport und ihre Geschwindigkeit. Die Männer werden eins mit ihren Dampfmaschinen und es kommt zu einem beinahe tödlichen Rennen im sibirischen Wald, wodurch sie nicht nur ihr eigenes Leben, sondern auch das der gesamten Provinz riskieren.</plot>
<fsk>16</fsk>
<code>tt2229499</code>
<trailer>plugin://plugin.video.youtube/?action=play_video&amp;videoid=JZ90BpxweQU&amp;hd=1</trailer>
</item>
<item>
<title>The Honor of Killing</title>
<link>http://vidplay.net/zqkqvuo7efmw</link>
<link>http://www.mightyupload.com/embed-weawec5e7k64-645x353.html</link>
<thumbnail>http://s7.directupload.net/images/131206/znee5avs.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<imdb>3.7</imdb>
<darsteller> Stephen Dorff, Michelle Monaghan, Willem Dafoe</darsteller>
<plot>Nach vier Jahren hat Charlie Rankin (Stephen Dorff) es endlich geschafft und wird aus dem Gefängnis entlassen. Das hat er jedoch nur seinem Zellengenossen zu verdanken, den alle nur den Buddha (Willem Dafoe) nennen, denn nur unter dessen Schutz war es ihm möglich zu überleben. Weil Charlie ihm sein Leben verdankt, erwartet der Buddha nun eine Gegenleistung und beauftragt ihn mit einem Mord. Obwohl Charlie sein altes Leben am liebsten einfach hinter sich lassen und davon laufen würde, erledigt er den Auftrag seines "Schutzengels" und tötet den Mann, der diesem ein Dorn im Auge ist. Doch der Ex-Knacki übersieht dabei etwas: Er lässt eine Zeugin lebend zurück. Diese könnte ihn nun problemlos verraten. Als er die mysteriöse Florence (Michelle Monaghan) zufällig während einer Busfahrt kennenlernt, beschließt er sich zu ändern und von vorne anfangen zu wollen. Die beiden beginnen eine Affäre und Charlie entwickelt langsam starke Gefühle für die junge Frau, was scheinbar auf Gegenseitigkeit beruht. Gerade dabei mit seiner Vergangenheit abzuschließen und mit Florence unterzutauchen, hat der Buddha einen neuen Auftrag für den Kleinganoven und Charlie weiß genau, dass man sich diesem nicht so einfach widersetzen kann...</plot>
<fsk>16</fsk>
<code>tt1838475</code>
<trailer>plugin://plugin.video.youtube/?action=play_video&amp;videoid=4ft-XOmysuI&amp;hd=1</trailer>
</item>
</ArrayOfitem>